我反對繼續黎明行動 請立即停止對政權毫無威脅嘅擾民發洩行為

究竟我哋而家黎明行動繼續搞係為咗乜嘢？
係為咗令港豬被罷工癱瘓經濟？
乜你哋見到仲有人因為交通問題被罷工咩？
無呀，我係一個都見唔到呀！！！

港豬返工係無得阻止架
打風冧樹都要返工
無車坐都要行返工
香港人生活壓力大
罷工一星期已經幾乎無可能
而家仲邊有可能繼續落去

而家除咗係俾大家阻人返工擾民
發洩下情緒之外
對港共政權有咩影響？
唔係要對準政權咩？

因此懇請大家唔好再搞黎明行動
想搞嘅話
可以繼續搞啲和理非嘅快閃 event
中環和你lunch就係一個好例子

下面開放各位diu9我
一人失誤，全體負責。
請手足行動前三思。

請回歸針對政權
唔好再搞無用嘅行動
dllm博拉？

定係駁樹敵
連班港豬都變成我哋嘅敵人？

tui

你覺得無用嘅就繼續返工咯

Agger

你老母臭閪就擾民發洩
經濟先係政府命脈

如果今次區議會選舉建制得票過半可以賴黎明行動？

其實政府真係無咩損傷反而學生比人拉比人打

我都明白你講嘅野
身邊有黃 有藍 有綠
當中綠 講到一樣野
佢都睇到有警暴 但見到黃影響其他人 重點低下階層
想幫黃都幫唔落
我地係咪要抖一抖 過左24/11 投票日先再行動
唔想再俾人覺得黃係一班乜鳩都唔識 唔考慮人嘅死靚仔
We will be back

arm

實有班港豬轉去

有影響到經濟咩？

推
停一停

agger

你自己停飽佢

需要經濟戰

冇咩？

善用起底功能

起碼都出師有名
俾條死線—》升級

依家連登以外大部分人既感覺係後生仔不滿政權發洩

我唔想手足再犧牲
成堆冷氣軍師推中學生出去死？
死都死得有價值呀唔該
咁樣同送頭有乜撚分別

根本影響唔到經濟，而且樹多左敵，係好撚多敵。

政府拿拿林搞掂五大訴求咪無人塞囉屌你老味

全力搞返好文宣先啦

死䦕d啦

黃色經濟圈都係經濟戰

請推
緊急叫停

定係連登已經淪陷
除咗三毛帶風向post之外根本無任何post推得郁？

撚係發泄
一朝早4,5點起身走去同人迫，仲要隨時畀人打，好撚過癮啦一定

起我底jm9

變相引暗藍覺醒其實

黃色經濟圈發大嚟搞

拉

屌 大家理性啲啦
我地黎唔黎明行動 班都會返工
無謂依家拎班學生做擋箭牌 好撚慘
日撚日見到死港豬又打又鬧
唔好因為一時意氣 而做一啲無成效嘅野

其實係

影響已經較細
再加上出的人 變少的情況

和你塞變得唔安全

咁究竟有乜撚用
成功阻到港豬返工？
佢哋都係照返到喎

返唔到工/被罷工=停經濟
所以政府點解要打中大理大就係因為要俾人返到工
呢個post拉

叫咗你班港豬罷工 你唔撚罷
私鳥廢老就跑出嚟叫唔好打 手足比狗咬 學生比廢老圍打 就消失哂 咪你依啲on9左膠 係咪又話驚輸民意啊？

咁撚樣都樹敵唔做，咁乜柒都唔洗做啦屌你

依樣真，文宣停曬

遲得果個零鐘影響經濟命脈

比著我係777 就唔擺防暴守鐵
飲你班on9 玩

認真答你有
我公司之前一直都冇野
黎明行動一開始奶哂野

手足唔係連登所有人都知
問題其他人唔係咁諗

好驚返唔到工?

見到大家有正評有負評
希望手足可以理性討論
冷靜思考
而家係打仗
唔係一味9衝就得
打lol都唔會送頭啦我diu

增加管治成本啊 重創經濟啊 以家係要攬炒啊 你食晏出黎行一個鐘 點攬炒啊

藍既唔會變黃、黃既唔會覺得擾民。
都咁耐啦、都站晒邊、冇所謂既中立。
Btw, 屌你老母

你見到身邊有任何人因為黎明行動返唔到工咩？

咁你解釋俾我聽依家黎明行動完 啲人返唔返到工？
影唔影到經濟？
依家大量風吹緊黃絲因為爭取民主 唔撚理其他低下階層
你明唔明啊

我上星期日日都有罷
有用咩？

停一停，港豬真係已經適應
唔好為搞而搞
停一停再部署

咁即係「你抗爭還抗爭，堵路又好、佔領又好、塞鐵又好乜都好，總之唔好搞到我阻到我返工就得啦，我好支持呢場抗爭架！」
不撚知所謂，前線睇撚到實激到嘔血。

如果有急事，例如見親人最後一面

其實而家係出師無名，宣傳又太少，d人都唔知你因咩事

中環lunch 好有用，有宣傳效果

岩啊 大家究竟唔撚停 係咪因為面子問題？
成效完全唔顯著

認同，要突然間有一兩野先會有效
港豬適應能力太強

再者真係要宣傳下工會，身面好多有根本唔知呢樣野存在

點影響到？係塞車？
塞車都係極少量司機行業嘅人影響到
同埋今個禮拜無晒公路
得塞鐵
應該冇乜效果？

True.. 根本加強版不合作運動 仲要見到勁多三毛支持，對政府impact 好細，對一般市民impact 好大，吃力不討好

公會推

你認為個個都會由你角度出發咩？

大量被自殺/消失嘅手足連最後一面都見唔到

不知所謂，收聲啦屌你

係擾民運動
對政權毫無衝擊

返工都係急事，咁乜撚都唔洗做啦

On9

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

岩聽

空ac hi

岩岩收到一個TG group想搞散聽朝活動
請善用起底及block功能
5毛突然現形
就算幾唔支持
我都諗唔到原因要臨時搞散個活動

上星期一定阻到

試下講點On9 法 好想理性討論下

被罷工先好

請手足繼續，我要被罷工

你講得岩 我都同意
要再諗下繼續work既行動
運動去到今日 大家要接納意見 不斷反省 先可以前進
每逢聽到唔岩聽就屌人分化 左膠 太意氣用事
去到今日大家同一條船
另外係 次次行同一條橋 你估對面唔識進步？人地一早睇穿 再咁樣樣比人拉法 就真係會輸架啦
唔該 唔好咁衝動 要聽下唔同人意見

政府根本借勢用我地行動黎回氣同收服失地

原意係三罷令多 d人出黎圍中環，港交所，但太少人知

咁我想聽下你講繼續搞嘅原因

你冇講錯 但黎明行動對經濟影響唔大

最受影響嘅係搭黨鐵嘅基層打工仔
而公司冇左呢班人唔會完全停擺

我唔係五毛
可以起我底慢慢睇

搞散係因為無用又送頭
你打pubg
諗住四條友用拳頭一齊圍毆一個敵人
點知發現人哋攞住支m249
係咪會仲衝埋去？
人又殺唔到
仲要俾人殺埋
仲要做？

樓主一定係五毛，睇嚟我地已經揸住左個春袋喇

點解我知連登仔會咁問？因為我講過同樣嘅野咪比人話五毛、休息撚囉

你係咪傻左，咁冇用既中環快閃你話有用
阻塞全香港交通你話要停
計我話黎明行動要繼續做，而且要做得更激，搞到全香港癱瘓

係時候變招
佔領同無組織嘅（被）罷工無意義

你公司紅底定黃絲呀？

我咁睇

當初1111係頭炮 測試三罷
結果周同學中槍開始就日日硬塞同變戰場
再嚟中大埋大事件

我覺得要停一停，諗一諗之後計謀
利申我支持三罷，
不過而家開始疲憊，
大家變咗日日用命換癱瘓
係咪要諗諗定新嘅抗爭方向先再三罷過

說好的籌備工會 係咪失敗咗？

最撚有用就係黎明行動

睇住手足比人鬧 比人打就好心痛
我地要諗方法點樣做黎明行動最快最有效

佢哋最尾都死咗去返工
一樣返到
最多係塞幾個鐘

而且今個星期公路玩完
幾乎係一定返到

我地一早樹敵無數

我覺得連登要改善下囉 成撚日唔岩聽就話五毛
屌 都話理性討論

831

咁激小心搞到消防車同救護車

你訓左幾內? 和你塞先係春袋

exac7ly

大戰左幾日, 又損失咁多手足, 休息下都應該既, 但要keep住團火

喂大佬呀, 你班友點做野架?

認同
根本阻唔到班豬返工 經濟一啲影響都冇 只會樹更多敵
快閃裝修 和你lunch 仲有效 風險又低啲

我同意

推 認同

你係度偷換概念
人地指控緊你搞散活動
你問人點解繼續搞
宣傳左咁耐臨到半夜叫停
有病?結果除左分化睇唔到有咩用
要出既都訓左覺
只會伏到聽日想搞既手足

之前有人話搞半山區

日日唱歌跳舞就最有效

深夜即刻出現風向撚

根本樓豬講事實，個標題已經係事實
係都要忠言逆耳

跌左一千點hsi

Bollocked

根本繼續裝修 罷食 紅色資本就已經有壓力！
你黎明行動針對低下階層無用啦
從來香港現實係上流社會有權有勢

堵路就堵半山 但唔知有無逃走路線

傻hi

sorry 本來我想屌你五毛話返我轉頭
直至我見到呢篇文

成場革命面臨歷來最大嘅危機

推

咁你有咩提議？點先為之有效呢？
反對好容易 提出建設性言論好難

on9

我又覺得未必會 始終核心價值大家都係想追求民主
雖然有好多打工仔,呀叔不滿黎明行動 但唔代表佢地唔想要民主
我覺得一樣還一樣

我信香港人

玩咩都好，以降低被捕風險為首要。當然，最有效梗係玩下和你shop個d，又唔犯法，零售又會收皮。

ermmmm 有上個外國新聞
今日得disrupt 上到報紙

有冇諗過遲返工會令原先一日完成到嘅嘢變兩日，有好多project會因為咁要extend，增加咗個cost。如果間間都係咁嘅話，你仲覺得會唔會影響到經濟？外資開始走唔係冇原因㗎。

春你老母袋咩，和你suck影響到最多就係嗰班低下層，嗰d工種番唔到工對個社會有幾大影響呀

要塞做咩唔塞政府機關？又點解唔鼓吹醫護罷工？

呢條友都自相矛盾唔撚用腦諗野
到底六月到依家有乜撚野行動唔可以歸類為擾民
塞鐵 裝修 塞機場 爆黨鐵都係擾民
條撚樣仲可以問「有影響到經濟咩？」
我屌你老母啦

同意
主要我係覺得成本太高
日撚日俾狗捉哂d學生
但又影響唔到d港奴繼續番工

我老細搵幾千萬一年, 和你塞對佢0影響，但班地盤佬就係屌屌聲

你好撚多偉論

屌,朝早講你地就會聽咩
咪又係打稻草人同屈毛

無，就係要攬炒，塞鐵安全過同狗玩十倍

我哋要真三罷
工會有channel搞緊

其實對政權真系冇乜影嚮，對基層老人影嚮就好大
好似我同大部份人咁，塞完都係繼續返工
最多遲到，到最後都係要OT完成佢…

總之想俾人捉嘅聽晚係最後機會
禮拜日要投票

入夜後五毛湧現

所以要樹更加多？

真係關事 黎明行動令身邊好多極淺黃既轉呔

ON9完未?一係你就話俾人聽點解要做。
POLY單野就係你D仆街帶風向，叫人唔好思考。搞到無左咁多手足。

推
好多五毛推緊黎明行動po 睇推post 用字奇奇怪怪就覺得

樓主個名
姐係加速度等如零？

開頭係堅有用
依家成效真係太細
我同事最多都係遲一個鐘返黎
少左好多人

要諗個方法, 攪到政府攪唔到人

唔好做 咩柒都唔好做
回歸星期六日遊行送頭
和理非集會

繼續黎明行動 阻經濟 搏回應訴求或者攬炒

現時我地對政府既影響真係低，可能要轉下策略， 當然尊重手足，如果你地搞我都支持

係俾五毛話我哋理性user五毛呀
五毛已經進化到無限混淆

一開始黎明行動嘅目標係為咗大三罷，而事實上我哋都知道呢一個時刻根本就未準備好進行大罷工（各個工會未ready,心態上又未ready)

但各大學失守後去到今個星期，黎明行動根本只係令到返工ge 人用更多時間同金錢去返工放工，動搖唔到政權，反而令到所謂中立市民覺得後生仔搞搞震

同8月ge 塞鐵本質上係冇分別

大家真係要諗一諗呢個行動係咪仲有意義去繼續

歡迎起底話我係鬼

樓主講得無錯
d人仲番到工 即係我地唔夠力
各位聽日識做啦 一齊癱瘓全港

屌真係唔好再搞
成效真係好細
日日都有中學生因為塞鐵比人打比狗拉

極度懷疑推黎明行動個班都係五毛

其實身邊真係好多淺黃都變深藍

點樣針對政權？你唔講？

而家只係另好多人被逼要提早返公司

其實係少人岀姐 愈多人岀愈大影響

一唔啱聽就五毛，守poly前叫人唔好守嘅又係五毛，而家個結果點呀

洗乜拗，人又少左，又冇哂雜物塞路，黎明行動就好像和你塞一樣冇左件事架啦

我同意，我地目標係政權同紅色資本

終於有人話po上到熱門
你去脅持一班政府根本wfc嘅人有咩用?
對家毛都傷唔到條但我地就付出極大成本

再講罷工效果做唔到只係令人遲到
白領繼續home office,藍領手停口停仲要冇影響力
仲未計真係去睇醫生/約人/出街...呢d 人幾無辜

對準政權與民為善阿

搞笑，0影響都講得出，有邊個老闆唔係一大班打工仔幫佢打工

不如搞左工會先，而家班友搞到四五點返工，個意義偏左。而家專心返經濟圈、裝修、文宣及poly，大家做完一次行動就唔應該持續落去，一俾人捉到路就大減效果而且增加手足風險

你講依個情況 如果全香港得你一間出事就係出事 但係全部一齊DELAY就係無事

中午和理非遊行
你自己睇下琴日中環班狗笑鳩中環友沒撚用
朝早搞鳩路面交通好最重要

你承認想搞散活動就最好
今日我公司住港島返九龍兩高層同事
一黃一淺藍
都受影響遲到
港島區係第一次受比較大影響
佢地都完全無屌過學生
反而真真實實影響左3小時生產力
而且今時今日大家都預期左同見慣左發生呢d事
你做多一日做少一日根本完全唔會影響睇法
你唔做都大把片放出來比藍絲屌
做就真係會搞到全港大塞車
加速攬炒
完全沒任何理由咁樣叫停
要叫停都比一日時間討論再通知

事實係gdp負增長佢都係wfc
害嘅只有平民 之後商家 最後先係齊齊交稅養嘅政府

認真 成效不大
搞左一個禮拜都沒人出黎跪
相反黑店紅店裝修兩野就跪曬

我講過好多次
好多人都講過好多次
今日班狗點對待班中學生你有眼睇
我哋嫌唔夠人俾人拉？

pull
it's the only way help和理飛番工

又屈
理據呢

認真答你無 因為我條TEAM全部都係原區工作

講過幾十百次
然後就會唔知點解黎黎去去都有班人話黎明行動有效

v

講左咁撚耐 大家都話黎明行動係春袋
係影響經濟
但我想講 塞一塞 增加黃絲負面形象
大把學生俾人屌 又要無人幫
塞得又唔耐 一個幾鐘 有乜用？
之前三罷大家儲左好耐氣先爆到一獲

大家都知1124好撚重要 唔好再俾政府有機會推後投票
今日立法會開會 周浩鼎先吹大投票日藍絲有危險
好想要保護 或者 延後選舉
大家都知咩料

理性啲諗 依家明明黎明行動係缺多過失
如果仲話係五毛搞事 大家自己諗清楚

尼個ok，突然一兩日殺上去應該可以打個措手不及，但唔可以俾人睇到pattern

心臟地帶和你lunch好有用
唔會擾民,有宣傳效果,俾離地撚食下tg

你5am開始搞到成個中環烽煙四起，咁就真係攬炒喇

搞著d廢中廢老搵嗰萬幾蚊一個月嘅，佢地全部番唔到工對個經濟有咩影響

人多意見自然多，各有各做，近排咁多分化on9膠post，真係令人唔想睇登，但諗諗吓，連登不嬲唔係大台，呢到有藍有五毛，有言論自由，請大家善用起底功能及用腦思考吓嗰個係咩人，想吹咩風。

b

推
黃色經濟圈
裝修黑資同黨資
我絕對同意

搞低下階層有l用？

大家唔好再唸經咁 歸晒邊/唔會逆轉

我身邊、親朋身邊到見到大量民意逆轉

HI

所以5個月唔企我地個方邊嘅, 就唔會轉陣

推呢個

黑色風向警報：立即停止黎明行動

拉

散水撚收皮啦

我老竇深黃都屌 公司生意少咗好多 今屆原本會投都變唔投

無錯

今朝開咗個post 歡迎討論

差唔多係時候要有共識決定幾時真。大三罷

我都好想知有效係邊度

連儂牆要修補下

PULL

Agger

搞唔到公路好似上星期咁就不如唔好搞

塞鐵只會令返工遲到 唔會令佢罷工

對經濟冇影響

早兩個月連登先屌鳩啲塞鐵撚 依家又行返回頭路做塞鐵撚

依個星期咁多手足比狗咬好應該再思考下下一步 而唔係為搞活動而搞

呢個post好多風向燃現左形

岩

咁都叫深黃

黎明行動令到好多公司明明1日做得完既工作量依家拖到變2-3日咁都叫無成效？

我想講
就算d市民唔鍾意 阻止市民返工 佢地都只會係藍人
黃就算要返工佢地都會理解支持偷笑被遲到
所以我覺得無影響 就係行動要小心
係個士氣黎
停左好多人會無咁重視成件事
我反正會照做 遲得幾多就幾多

平時班著名五毛係咁推黎明行動就知咩事

真心唔明一個唔work嘅plan唔停仲要做多幾錢重係咩玩法

唔啱聽就屈風向
想起我底請自便
我係要緊急煞停

︰請回歸針對政權
︰可以繼續搞啲和理非嘅快閃 even 中環和你lunch就係一個好例子

你個論點係要對準政權、反對對政權毫無威脅既擾民行動，並評價黎明擾民傷唔到政權
咁好啦呢個睇法其實都可以接受既，我地又真係幾需要一D可以好實質傷到政權既好方法
之但係 ，你提出可以搞既野有，呃……係中環野餐叫口號？
你自己交出來既建議完全唔符合你自己既標準係咩玩法？

唔係有意見去改變行動就係鬼

搞到d學生比人打，跟住又冇人幫手，係咁鼓吹無限期和你suck嘅冷氣軍師最撚威呀屌你老母

真係搞到全部罷肯定係有用 但係只搞到部分就變左無用
罷工無得迫 唔係自願既話效果係點大家有眼睇

上次理大叫人撤退都係俾人叫散水撚

之前有人推無差別裝修點解冇左件事?

話自己深黃但因為咁而唔投票真係人唔笑狗都吠

贊成暫緩黎明行動
實際上唔多人參與塞鐵,做唔到全民被罷工, 其實影響唔到經濟政府真係唔Care, 但就真係令好多中立港豬甚至淺黃變左對家陣營

我都無講聽日要即刻停 只係想提出呢個想法.....
當然 突然停 聽日班手足點啊
就係唔想班細路日日俾人屌啊
你諗下班細路同低下階層啦
真係唔係分化 只係樓主講左我想講嘅野 所以我覺得可以一試姐....

我覺得大家慣左

我公司都係咁情況，所以唔明點會無用
今次唔尋常突然大量account同時出現帶風向
辛苦晒各位風向account

建議打少啲字
遺憾地係連登標題有爭議性嘅post先會推得郁

下，我地 d淺黃要返工一定唔會去啦

絕對係

其實呢
一條計唔可以係咁用
因為呢
政府會諗第2條橋拆左我地條計
所以呢
要不斷諗下新計策

圍政府唔得
圍警署唔得
黎明行動唔得
咁可以點?
依家目標係影響經濟

咁咪再諗點做可以影響經濟囉
條條大路通羅馬

就算係黎明行動
都可以生個PLAN B PLAN C PLAN D

明明之前停晒塞鐵行動 依家又翻炒 想點

當藍可以轉黃時 黃可以變綠 心淡時會變一隻
請三思

我都諗唔明 乜而家啲人咁易define自己做深黃

林鄭： 止暴制亂

樓主：停止塞鐵

效果： 林鄭止暴制亂成功

咩居心？

Agger, 實際影響力係零， 政府who fucking care, 上星期咩都塞晒，政府又係睬你都傻。做慣左影響力下降要諗下其他野

係港豬死都要返工
diu

香港政權背後係中共
而香港係外資流入中國既渠道
香港愈亂
就愈少外資流入中國

中國而家內憂外患
內部 江派習派團派既權力鬥爭
對外 中美貿易戰 加上中國本身財務狀況已經唔好
中共而家情況極度惡劣
所以佢地好驚香港出事
That’s why佢地對人權法咁大反應

黎明行動
乃至再大規模既罷工
令到香港經濟下行
抵制中資
裝修中資
資金流入唔到中國
呢個正正係對佢地最大既威脅

美心個班都叫有社會地位
但和你塞 塞個班仲要一早搭鐵返工嘅廢佬藍絲有咩用
好似今日咁 個女仔俾人打有人幫手咩？
成班學生俾人圍 有人幫手咩？
你地咁樣唔係成功
而係推緊人去死

同意，我自己番工都轉左搭船，順到仆街
真係停一停先
唔好打行動上既陣地戰

理大仲未受夠教訓

第一次好有用 射粒tg恆指跌咗800點
又上曬報
搞多兩次就影響好細

其實黎明行動成功, 係政府放水
你唔見地鐵求其整下就停, D差佬仲幫手製造混亂

政府更加係wfc

因為風向撚黃咗？

同意。

好多淺黃/藍要搵食養家。

大家唔好活係同溫層

小弟番公司真係聽到有同事花好多時間先番到工。

今日民意反彈幾大。

大家真係聽聽民意，呢幾日為左選舉忍耐下。

之前擋機場出境都可以知錯點解今次唔得？

sorry cd rom 開post
太多point 想講好難精簡晒
請見諒

到時考dse都塞就

push

其實真心係時候轉陣

諗清楚我地目的係咩先行動
poly 一役就係我地重覆中大行動所引致ge 敗杖

放棄思考先真正係運動ge 終結

黎明行動手足俾人拉既cost
點都小過每weekend衝突幾十幾百暴動咁拉

和你lunch 又有幾有用, 啲差佬睇穿大家兩點放完lunch 返去開工, 跟本咩都唔駛做

er....唸唸 因為父母深藍好西煩佢地

咁對政權做成咩壓力？

大家冷靜啲
樓主係話都要keep和理lunch
我都覺得中環先係春袋
日日黎明行動見到手足被人郁手郁腳好心痛

其實我係認同，如果你地搭車嘅時候，聽下啲路人講咩就知，佢地通常會話係啲後生仔唔好lo、我點都返到工lo、唉 我今日仲要覆診，咁搞法又睇唔到，做呢啲嘢成效低，極擾民,令藍嘅更藍、令淺黃都有怨言，更何況，被罷工又點?一樣有home office 仲有唔少被罷工嘅人被扣假、錢等，今日仲令一個女仔比人拳打腳踢Tim，我認為係無工會嘅情況咁做係好輸蝕

黑社會還命還眼還肺

民意其實真係輸左好多
好多老屎忽都藍到仆街
見好多人身邊都由黃變中立

同埋有好多醫護既都要返工 無得唔返....
所以真係要體諒下

不過重點都係不分化 不批評
但求改善

我個人覺得其實民意都幾重要
少緊一個又一個.. 200萬人好快就變得愈黎愈少
好多義士又俾狗咬

Be water !

休息黨黨員你好，多謝你嘅意見！
中共會俾個政協你做架啦，加油！

理大係變咗戀物癖喎
救600輸1100
黎明行動都收皮咁不如以後唔好出嚟on9
最撚有成效
我公司全部黃嘅都唔撚介意
唔好攬炒啦直接一國一制囉
風向撚你做到嘅話

一早講撚左黎明行動係連登仔水鳩人最大既局
上星期害死中大理大，前前後後送幾多人頭
今個星期仲夠膽死話政府好驚，經濟重創
麻醉自己圍晒爐
根本就係不停樹敵，將淺黃推去淺藍
完全係情緒發洩，仲害埋中學生比阿叔打
連登仔死一千次都唔夠

但係你都係要返工喎
你係咪都要返去
咁做唔做得晒啲嘢
有咩分別？

我會話我地應該暫緩到區選之後
雖然太遲
但黎明行動我覺得點都要繼續

樓主, 我地依家係騎虎難下
好似雨革咁, 明知佔左條路無乜用
但又唔可以停
港共就係睇中我地呢點

仲有啲可能大肚..
其實手足都講得岩
如果要見親人最後一臉
您會點.....

我贊成👍好多廢老因為咁打女手足，男手足，佢哋中意返咪俾佢返，失民意幫到24號俾位民賤聯上位。(雖然24號有得選機會好微，因為林奠仆街會搵藉口取消)
五大訴求 缺一不可
解散警隊 刻不容緩

零晨一點 開始開工了

唔覺, 仆街啲講句, 就係政權唔鳩采你 ,你先要行呢步

利申 講緊打機

tui
黎明唔一定要癱瘓交通
借住上班人潮掩護搞其他嘢都得

請回歸針對政權

我公司幾個大家都係公司高層，見我大埔上星期咁慘，比港島高層同事恥笑左幾日要坐船出馬安山返九龍
今日第一次港島有成效，累到港島同事遲到少左3個鐘生產力
點知今晚突然潛伏account 一次出來無限loop話無用

佢地成日拎幾多人返唔到工打飛機
但要知嘅係 對經濟真正有影響嘅
唔會因為你係到塞而影響到

五毛我唔知你係唔係
但係仲講民意就一定係左膠p

打工仔表示返工輕鬆好多

1 遲到老奉
2 返到公司冇嘢做好撚得閒
3 返工保留體力 收工先可以勇武
4 睇到嚟緊成個月都冇生意 工作壓力大減
5 除非執笠 如果唔係就唔會炒我 公司大把錢

一直以來嘅方向都錯撚曬

手足唔係要表現自己做撚左幾多野，成功停到幾多條路，幾撚多人番唔到工，幾多人支持我地。 你地太鐘意睇成績。一時屌人唔罷工，一時屌冷氣軍師，一時屌藍絲。

你地要招攬多啲同路人去屌個政府，唔係變左民鬥民。講武力你無可能比得上狗，講美國英國同300刀手一樣。

希望可以見到香港光復的那一天。

exact7ly

同意
要再plan

其實真係影響唔到
細公司對經濟影響力低我唔討論
大企業基本上全部有晒contingency plan應對員工番唔到工既情況
黎明行動第一日HSBC office內有一半人以上番唔到工，但係知唔知最後點？全部人都有remote access係自己屋企開機做野呀
員工屌晒鬼話等車等耐少之外 全日都運作都非常正常
我希望大家經理大一役可以認真聽下下我呢d散水撚言論 我想表達一樣野就係話全城三罷呢條路真係唔work（至少目前呢一刻係）
此路真係不通 希望大家可以換下策略

終於有個旁觀者清嘅人

有個警察就係因為咁，見唔到親人最後一面
莫非你講緊個警察

收皮

手足好難勸
我完全同意暫停黎明行動住先
長期塞鐵真係搞自己人同藍屍
唔返工邊有錢課金呢？

你講到塞鐵係亂咁
佢嘅止暴制亂係公路佔領戰呀
一早俾佢理大戰慘敗收咗皮啦

繼續執行裝修咪收到佢皮

可以24後繼續
但亦不能長做，只有真罷工先有成效
被罷工其實打飛機打咗好多日

....咩邏輯嚟
本來可以賺100蚊
而家效率低咗50%
變成賺得50蚊
咁都叫冇事

塞交通攬炒到d乜野?
大把白領繼續home office,藍領又冇影響力
依家問題唔係藍屍係連淺黃中立什至深黃都唔認同
仲要係區選前兩星期nonstop塞完全係自殺
你見政府係度冷處理就知佢根本don’t give a fuck

同埋七,八月個陣大家已經有共識唔再塞
點解無啦啦又會搞返起?
呢d行動係民怨夠大個陣搞一日半日就得
長搞真係cls,你要攬炒不如集中搞鳩中環同遊客區好過啦

中環友home office, 有手機電腦就得，真係要返office 嘅就遲幾個鐘返，最多ot 多幾個鐘補返。貿易戰先影響中環經濟，和你塞只係影響基層

咁點，日日朝早集會等popo射tg囉

咁你講下做咩先對政權有影響先得格，一味叫停咁停左做咩先？休息？

講真真係好多中學雞見到連登有個post就會跟住做
唔好再推人去死啦
黎明行動其實真係失敗

其實要影響到上流社會人士先有用 最起碼要搞到佢地驚搞到班商家佬撤資 下下咁搞基層唔會太影響到香港經濟

岩，搞和你lunch

預咗你畀人屌到開花
但我支持你
雨傘運動兩大敗筆 陣地戰 同 擾民
已經中左一樣
唔好中埋第二樣
鄧炳強新官上場三把火
咁啱 小熊維尼 又出咗最高指示
肯定只會用最大武力 以表忠誠同能力
佢哋只會不斷搵機會同你開戰
我哋最大可能的endgame 就係攬炒
而只有經濟攬炒先係真係攬炒
所以只有持續嘅抗爭先有機會做到
我係和理非 我要返工唔係 因為我係港豬
而我係仲有身邊嘅人要照顧 我冇得喺攬炒之前就炒咗自己
一味死去冇用㗎
這幾日無論前線和理非都已經付出咗好大代價
求下你哋變通一下 不斷用同一招好易畀人捉到路 對家唔係傻仔
無論時間地點方式 都要be water 先有贏嘅機會

跌左係因為街頭抗爭程度唔係有人罷工
係用既血換番黎既 絕對唔係長久之計
唔該理智少少

連登仔根本就係一心破壞運動
有咩理由岩岩理大先打完仗
唔夠一日又攪行動
一心chur 死d 手足, 害死埋中學生
真係唔好再比冷氣軍師指揮
手足死晒d 賤種軍師係度笑咋

同樣情況 做地盤既話又呃多1日錢
有時好睇你間公司係做乜

即係咁 如果黎明行動全部都靜靜雞但有效我會支持
但好多人一味推人出黎，搵人肉擋閘 咪再咁低效能啦

引用樓主:係為咗令港豬被罷工癱瘓經濟？
乜你哋見到仲有人因為交通問題被罷工咩？
無呀，我係一個都見唔到呀！！！

你有無睇過人打咩???唔好睇完標題就當知晒人地講咩。
你咁會錯過好多接觸新概念同避開錯誤嘅機會

全部一齊delay就冇事係咩玩法，schedule可以大家一齊褪。但係打工仔遲到老細仍然要俾人工，cost一定係會加大咗，唔係好明你個邏輯係邊？

重點係一招唔好用到爛繼續用

啲偏激撚真係害死唔少人
乜都非黑即白，冇討論空間

00:30:14

我就係深黃和你非
自問活動文宣國際線經濟圈全部都有幫手
唔認同手足行為想叫停
但係一定唔會割席

拿，批評方向唔同批評方法

話「擾民」所以唔做就一定係藍絲狗黎
至於用咩方法可以更有效，呢個不嬲都有討論

唔講民意講乜
不如你教我冇民意點繼續落去先

你咁講即係割啦，對唔對得住中大死守一日一夜，同理大班手足？
選，選，選，選你老母。

呢d post實係永遠都深夜先出架wor

如果塞鐵係work, 8 月塞鐵grp就唔會俾人屌到開花

冇錯上星期黎明行動係好成功，但同時損失左好多手足

當去到另一個stage ,轉招係一定要，同時我地一路走來ge 關鍵

同意，需要暫停一下

公司生意少咗好多咪證明有用囉, 繼續搵錢時就深黃, 影響到自己就票都唔投, 你老豆講出嚟自己有無笑

我全家今日返唔到工

黎明行動手足俾人拉既數字同代價
點都小過每weekend衝突幾十幾百暴動咁拉
你啲人日日遲到/被罷工變相拖慢左production
啲大商家點都會俾壓力政府
如果唔係點解黑警令願64 2.0都要打理大中大順返交通
好明顯係大春袋
如果咁都無用
咁每個weekend俾黑警不斷制造衝突又好有用?
我反而覺得黎明行動係暫時成本最低但最有效既抗爭模式
短期未必好大成效
但長遠值得繼續

岩啊 啲中小學一停課 屌 黎明行動即刻失敗左
我地好撚靠班學生去做黎明行動（我意思學生比較多）
一停課
返工不知幾順 大家知咩料啦

支持

其實有得諗
我想睇下班撚樣射tg射到藍絲會點
一係地鐵站唱著榮光返工？

五毛狗死撚開啦，連登撚會有手足又您又大肚

塞完就走 ，同地點戀物癖你係咪唔撚識分？

poly之戰大家就係咁諗，最尾結果點

明明依樣野大家有得控制

同意 港豬自私撚真係無撚得救 長期抗爭經濟戰+連儂牆 裝修罷買 黃色經濟圈

認同，擾民但無損政權

其實今次政府明顯係「你地要停要塞我就停俾你睇」
有咩理由會大部分巴士地鐵都同時間封晒又短時間（一兩日）開得番晒
佢停晒果日超多人鬧晒鬼 有好多工種要番24其實就你一個唔番另一個就要OT 根本就無意思
自願罷工要有意思 大家香港人 香港人性格就係受軟不受硬 你迫佢唔番工只會反效果

上個星期真係有用

但呢2日其實開始搞唔起

本質係因為人數下降
同埋洗豬適應左

第一日和你塞 隨便一區都過百

今日個細路落單 被圍毆 之前點會出現

而家個問題係民間自發
就算你地係度鬧 都未必有人聽
塞鐵真係8月5最好
而家塞 啲人習慣左 又搞到有學生被打
何必呢
不過而家同人一講起 就話歸晒邊咁
好惡

你盲架?朝早上Google map睇下啦
紅隧無左個個朝早都塞車都話無用
而且朝早多人返工返學自然會塞鐵
咁都懶學生
d藍絲狗真係無腦
扮黃絲搞分化行遠D

頭果個禮拜咪有用，之後愈黎愈散，其實兒加藍絲港豬已經習慣左，對佢地都冇咩影響

又係半夜風向撚，拉

有
黃色經濟圈
恆常化集會

準備緊好多建議
遲啲有機會同大家風向

暫停一下，回一回氣重整旗鼓，諗下有咩對策先

X2
身邊好多深黃都唔覺得呢個係上策
而且係地鐵見到手足被鬧根本都唔知點駁
有藍屍其實錯唔哂:不滿政府就應該搞政府唔係搞平民

你搞鳩政府燒唔到佢個疊佢分分鐘支持你

Agger
其實要𠄘認勇武抗爭只會係送頭

有咩迫切原因一定要呢幾日三罷？

呢個時期係咪應該打悲情牌，而唔係調返轉畀麻煩人？

你可以鄙視中立，覺得佢哋係幫兇，但選票就係選票，只要佢哋嘅選票幫到我哋贏區選就要爭取。

有人覺得一個人本身黃就黃，本身藍就藍，中立其實只係隱性藍，停三罷影響不大，但勝算冇人會嫌多，既然停三罷幾日對我哋根本冇影響，要癱瘓經濟大可以下星期繼續，點解宜家唔暫停？

呢個時期係咪應該打悲情牌，而唔係調返轉畀麻煩人？

你可以鄙視中立，覺得佢哋係幫兇，但選票就係選票，只要佢哋嘅選票幫到我哋贏區選就要爭取。

有人覺得一個人本身黃就黃，本身藍就藍，中立其實只係隱性藍，停三罷影響不大，但勝算冇人會嫌多，既然停三罷幾日對我哋根本冇影響，要癱瘓經濟大可以下星期繼續，點解宜家唔暫停？

如果唔係有七成民意支持，依場革命早就結束

tui
有公路都算
得塞鐵係完全未能達到戰術目標

應該咁講 好睇你間公司係做乜 例如做維修 今日塞車整唔到 就聽日整
你唔會遲左所以唔洗整 啲錢只係今日落袋定聽日落袋
當然如果你間公司無限JOB 而且時間超緊迫一單接一單無得停既咪有影響囉

係，先行暫停

當任何行動, 開始多衝突場面, 建議停一停
香港人鬥香港人, 中共最撚想咁
做乜春嘢要益中共咁on9

你整到poly同中大條橋梗係影響得勁
但而家係塞返普通鐵路
我覺得不合作要突襲
唔係大家習慣左無意思
搞到打工仔比老細鬧
司機又鬧

黎明行動其實比打風嘅影響輕
係政府同黨鐵擾民
有無人解釋到呢幾日金鐘無行動但係金鐘站點解要封咁多出口？
點解個個站都要封啲閘機？點解晚晚十點收車？
學校、公墓員押後返放工時間、改四天工作就減輕咗交通問題

宜家文宣少咗好多 其實要翻多啲文宣

完全正確

我覺得大家上哂頭，覺得做d野就＝真係做左野

講得好

轉招就係割，你返去打陣地戰ok?

我睇唔到關手足事喎
塞車係因為班狗為在立功封左紅隧

我覺得而家係要搞清楚個行動目的先
係想達到‘被罷工’嘅效果
定係走不合作運動嘅方向
又或者係純粹為搞而搞？
雖然黃底嘅自己人對於遲咗返工/返唔到工 都唔會有所謂
但係藍嘅上司就未必啦 對於某啲工種 可能會因為咁扣人工添
雖然話錢賺少咗有乜所謂 但呢場運動睇怕都有排先完
好現實咁講 理念唔可以當飯食
而家搞到自己多過政府 再加上黎明行動開始少咗人響應
所以係咪應該考慮下改變行動

你咪撚on9 啦
得藍絲會死人咩
200萬個無家屬會走？

咁你老細有無話我無左好多錢，下星期執笠啦?
返唔到工，同影響經濟係兩件事。

希望有真係前線睇到我講嘅嘢
不斷變化先係be water
就好似之前跳閘 用多幾次人哋已經有曬部署 個成本效益就會好低好低

今日好多中學生俾狗咬
真係要多謝晒班推黎明行動嘅五毛

我覺得最大可能係人權法下送咗俾美國
其次先係攬抄
不過 anyway 一定要作出檢討

同意停一停，要攪擺工就認真攪，而唔係靠脅迫去｢被罷工｣。做得唔好，有錯就要認，而唔係學popo咁死唔認錯。記得7月試過攪稅局同政府合署，結果民意反彈，我地即刻暫停同道歉，民心即刻返哂黎。
而且好坦白，黎明行動牽涉道德同成本效益問題
道德上，被罷工係剝奪左一般人返工嘅自由，同我地想爭取自由嘅理念相違背，其次係構成情感勒索，一開大家可以靠同情同激憤去體諒，但當時間一長自然會做成反感。而成本效益則同罷工規模有關，規模越大，大家成本先越om4,效益先越高

不如你又講下除咗黎明仲有咩可以做

休息撚日日要休息

我覺得可以做埋聽日先
之後係時候大家再諗一諗新辦法
而家再落去好易變成民鬥民嘅情況
但係今次行動證明咗weekday同朝早嘅抗爭係有效嘅
街上愈多普通市民 就愈多掩護
往後嘅行動可以繼續向住呢個方向發展

和你lunch羅咪講左

你係咪以為讀緊書大家一齊唔返學所以進度一樣？ 燈油火蠟人工電費唔係錢？

唔同意

唔係每樣野個代價同成本都係一樣囉

下。。。點去？我要返工做野，希望有後生仔幫手搞

你日日keep住做實影響到 定其實攬炒係講下笑

我喺第個post屌班三罷撚嘅留言

講罷工講撚到悶 你班三罷撚連有幾多支持者都唔清楚 五個月都仲用二百萬人打飛機 有冇計過入面幾多係學生老人家？在職人士又有幾多肯罷工？屌依家工會未成氣候 連學生罷課都未搞得掂 罷乜撚嘢工 你話罷就罷呀？咪就係你呢啲撚樣 係咁吹三罷三罷 搞到狼來了咁 乜都未準備好又冇文宣 今日岀個post話我正式宣布星期五開始三罷就以為全世界都知 到時冇人響應又放負話義士做condom運動已完大家可以返屋企訓 同埋香港仲有好多藍同港豬 佢地點解要同你搞罷工？都係嗰句你搞清楚有幾多人係支持罷工未？

罷工係冇用呀 你答我老細黃員工黃 好野罷工唔開鋪一日咁對政府有咩威脅

老細藍得員工黃 員工罷工結果成間公司少咗幾個人但依然正常運作緊 咁有咩用？咁與其罷工不如按章工作得閒玩下影印機燒公司啲資源好過 同埋工會搞得成未？知道每個行業大概有幾多同路人未？數量夠唔夠癱瘓社會拉埋班藍絲港豬落水做籌碼未？乜都未就想快手ko對手 望下我地個敵人係邊個啦
—————
唔好唔記得同一招係唔可以用太多次 黎明行動頭幾日用係work 之後個成效越嚟越低 市民可以忍你搞一兩日 但絕對唔會長撐 好多所謂「黃」係同情年輕人同情學生 唔代表完全同意我地嘅理念 你搞著佢一時半刻 ok學生吖嘛包容下啦 搞著佢一個禮拜試下？落埋手搬路障喇
唔好咁天真以為民意已經歸晒歸唔會轉 係嘅民調搞一次咪得囉使乜再搞姐模掂都定晒 真係定咁毛漢係點轉軚
有人因為曱甴搞到佢而變黃 同樣都可以有黃因為示威搞到佢而轉 唔一定會轉藍 不過退返落中立或者港豬就好簡單
黎明行動成效越嚟越低 淨係搞到啲低下階層 啲人會覺得我地係度發洩不滿 多過爭取訴求 藍都識問我地點解唔去禮賓府示威啦 我地搞著普通市民 令我地個形象變差又有乜謂

pish

留意下，勁多P牌推三罷

我幾時講過要休息
我都冇話一定要停黎明
我係問你唔講民意講乜

算鳩數啦, 連登講呢D只會被人話分化撚, 失敗撚, 由佢地自己玩死個運動囉

和你lunch除咗一開頭令到一班中環友出黎之外
繼續搞仲有咩價值? 每日出黎鳩叫可以改變到乜野?

左膠又用愛與和平感化政權？

唔係 係怕有黃既會有呢啲情況

你班三毛可唔可以進修下演技 尊重下自己份工ok? 你地有收錢架

D對話夾曬口供cringe撚到震

有本事塞多一條TUNNEL 就堅有用
但我地無本事
如果係塞晒成個港島連MTR
我相信損失係極大

市民既經濟唔等於社會既經濟

不合作恆常化簡稱擾民

民意重唔重要係睇你有無權，你軍政府啲權係你到，民意wfc。

手足有咩權吖？香港人連揀個首長嘅權力都未有呀。仲好意思講唔理民意。

其實被罷工係等於無差別攻擊(只係唔係打人姐)
如果無差別大家接受到 點解唔無差別裝修鋪頭 寫字樓
包保1星期內攬炒成功

覺得2樣都係玩撚死,朝早果d行動就玩撚死哂班兄弟,唔洗訓,班港豬照番工
和你lunch更加唔洗講,叫1粒鐘口號就當自己做左野,繼續番工,自欺欺人

我都有開PO講
區選已經開始出現暗湧
啲泛民多咗人屌柒
大家好好哋諗下強制三罷嘅問題

比人拉左千幾二千換來跌左一千點
你覺得worth唔worth

你老母又帶風向

幾有紋有路喎 難得理性討論 高質
我平時返工係準時或遲幾分鐘
但今日就係遲左成個返去 搞到同事要放假都係家開vpn幫我執手尾
本身都覺得累到人
而自己一望到新聞 都唔敢埋怨任何野
只係覺得充斥住好抑壓既情緒

屌你老母，俾意見改善運動方向就係三毛，起你底睇過

點解呀 #野田雞 同 #小碎步 係咁叫人停

呢啲好明顯post錯地方，香討支那post，屌你一獲就夠，封得

黎明行動2.0真係鬼到唔恨
岩岩打完仗第二日就叫人做
上星期先做完咁快又翻炒
完全中晒要攪死運動既方法
今日有中學生比人打反而開post 唱好成效
成單野都鬼到無倫

同埋襟低哂所有異見就當有共識
完全冇空間修正同改善

唔用經濟屌爆佢老母咁點贏

呢個遲早會被呼喚

其實由此至終都冇正名化成個黎明行動，依家冇一個明顯目的/要求清晰咁講想達到啲咩，造成行動同好多唔同背景嘅人對立。

黃絲當然會繼續不割，但請深思點先可以拉攏多啲人，成為同路人，才是致勝關鍵。一直無止境咁用依個方式俾壓力市民，只會催生民眾鬥民眾嘅局面。

屌唔記得拉

結局係點冇人估到
但be water就一定冇死
對家已經輸無可輸
而我哋每行錯一步個代價就係 一堆前線 或者和理非

你老母用你個閪腦諗下野先啦

如果返office工嘅話
其實好多「返唔到工」嘅人係轉左home office
唔係太大影響

睇標題啦，眼殘，轉咩？叫停呀。
定唔識字呀sir。。。

人數多做到被擺工就影響到 而寄人數唔多影響真係有限

個人意見：一係收皮唔好搞，一係就塞到早幾個鐘出門口都冇用照番唔到工/遲大到

如果剩係得20/11嘅力度，最低限度唔好日日搞，你日日都剩係塞人一兩個鐘，只會變成黎明同番工鬥早出門口同鬥塞/兜多幾條路嘅消耗戰，倒不如隔一段時間先嚟一次等人冇得預計

講得好，所以一有民意反彈就停

所以塞嚟做乜q
黨鐵環境下完全係圍捕送頭
一個唔好彩仲要俾藍絲打
毫無戰術價值嘅行動
值得咩

連登仔害完大學生而家害中學生
成班人仲on99

又民意撚 民意一早歸撚哂邊啦
成撚日話對準致權 屌你老母你班到軍火返黎咪全民皆兵對撚全個政權黎射囉
就算樓主唔係五毛 都一定係弱智仔

認同

岩，今日送左好多

Yes

下次你講多句：散水？即係割啦，選你老母

仲做埋聽日再送頭比一哥賀佢？

True.. 認同，一般人上星期會體諒，但時間一長或會反感，係好正常的心理

你就p牌弱智仔

三四個ac全部五毛 叫人停又唔俾建議
你係咪有更好既方法啊
我就決定block9哂d反對既人家啦

一齊搞旺黃色經濟圈啦

#黃色經濟圈Challenge

其實好老實講
黎明成功又點 可以成功到幾耐？ 代價又有幾大？
我就算比你成功令香港運作唔到一星期
又對政權/經濟有幾大影響？
根本係冇乜
講真 一星期三罷係冇用 真正有用既係無限期三罷 而無限期三罷係唔可以靠黎明行動達成

P牌可忽略

又係細蚊仔唔明經濟運作，你見唔到住唔代表無影響

罷工目節係下降全個社會嘅生產力

黎明令每日變相少兩粒鐘working hours, productivity 細左25%（每日8 working hours)
未計因時間難預嘅logistic delay, 錯失損失生意，零售極慘淡
基本上日日少兩粒鐘營運，正常企業係無可能運作
公司將會開始執（過完聖誕新年就會），人開始被炒，個經濟影響會慢慢乎現

咁和你lunch對政權又有乜影響？

同意真係可以停一停
當初罷工要籌組 一係唔停一停就一齊停
因為周同學嘅離開我地上星期一罷工先會咁多人響應
而當時間慢慢過左 而家呢樣野反而變成左人民鬥人民

梁天琦唔係神 但係呢句說話我覺得佢講得好啱
政治本來就係要令到本來唔同意你嘅人俾你說服到
同意你嘅諗法
警暴放係眼前 大把人睇到警察嘅作為同不作為
但我地無必要本來就同我地同一陣線嘅人推走
令佢地兩邊都唔鍾意

我唔會反對佢哋繼續suck
但希望塞嘅人諗下 到底繼續suck落去
你想達成乜野目標

屌你老母睇完呢個po嬲嬲地冇check錯字
政權 對撚住

冇黎明行動就自然會有其他，8 月停塞鐵咪進化到裝修黃色經濟圈

手足叫我嗎?
屌得好

而家除咗係俾大家lunch打飛機
發洩下情緒之外
對港共政權有咩影響？
唔係要對準政權咩？

因此懇請大家唔好再搞和理非嘅快閃 event
想搞嘅話
可以繼續搞黎明行動
全港和你塞就係一個好例子

推

突發奇想
返工時間齊唱榮光撚廢老好唔好
當係打醒十二分精神

跌左一千點hsi 邊度關罷工事, 有冇睇開財經新聞

黃藍歸晒邊 咁中立港豬呢？
唔稀罕佢哋嘅選票？
好多本錢？100%贏硬？
請留意熱門另外一個POST 保皇狗支持度已經有起色

形象工程

重點係唔好變人民鬥人民

P牌推唔到

好老實講，運動由連登主導已經死左。

問題係大部分人都仲返到工

有乜實際作用? 答到我?

死撚開啦屌

大家理性討論ok? 左一句粗口，右一個標籤，中間再加一人少句la打和之類。唔該大家記得要反思，保持冷静，唔好俾情緒同仇恨沖昏頭腦。

其實唔洗日日為做而做
過左區選睇埋結果自然有變策

同意先停一停
等區選完結後再睇下點
現在盡可能集中文宣 同 國際戰線

點呀，死P牌仔呀sir

如果而家呢個時間叫停 係咪真係有足夠時間叫停預備咗嘅手足呢？
如果真係得 我讚成聽日都唔搞

good

政治覺醒囉，你睇吓出邊仲成堆信區選，冇撚嘢呀？人哋一個釋法種票掌心雷玩撚死你啦

岩一半啦 咁樣收租收燈油火蠟錢既人一樣照收 依啲都係政府收入來源
另外間公司最多咪之後追返進度 蝕錢既話唔洗扣人工?執左既話咪打工仔死先囉 咁你到底針對緊邊個呢?

仲中立港豬？過撚左五個月仲中立港豬果班你可以點說服到佢支持抗爭者呢咁？？？

商家俾政府嘅壓力只會係叫佢大力d打壓我地
同埋64 2.0唔係全因為交通,係佢真心信最精銳勇武同武器庫係入面

黎明行動成本一d都唔低,我可以講仲大過火魔裝修
因為你嘅成本係睇被捕人數,我地嘅成本係輿論同民意

(係你屌我民意撚前,我想講返句:唔要民意唔好學人搞政治)

大家努力，tg講

On9仔，唔係冷處理，係處理唔到
藍絲無影響力？working level人工低但係公司命脈黎

[法律] 各被捕手足留意！！！

請各手足幫手推，謝謝

呢個名真係正

咁咪要搞大佢 想攬炒就一定要大家返唔到工 唔好講工會 而家俾藉口你罷都唔罷 之後點會罷

其實係你自己想像，你咁做同期期買六合彩就一定有期中差唔多心態。
有無計過有幾多間公司係上星期係完全運作唔到???
定係一味得個信字?你信得所以要做?

你地開個個post啦
比人拉到沉晒底啦熱門上唔到無人睇
先唔討論應唔應該繼續
但深夜先決定叫停
已經係非常之無腦

可唔可以唔好一有唔同意見就五毛
poly 一役屌散水撚仲輸得唔夠？

係囉 停哂所有活動啦 做乜都對政權冇威脅架
同警察先生道歉算啦 大家安安份份做隻狗咪好

要攬炒就不如一早過送中算吧啦，政府淨靠賣地都夠用，話q 知你失業率上升

政權驚黎明行動驚到西, 你地偏偏叫人停晒鳩氣既都

區選投黃嘅人唔一定係支持黎明
大把黃覺得黎明行動要檢討
唔代表佢哋會投白票/藍

我只能夠講所有出月薪嘅公司一定會有影響。你講果隻係apply to出日薪嘅公司only。而出月薪嘅公司肯定多過一半。

同意 推
而家就係出嘅人唔夠多 支持嘅又比反對少
更加唔上唔落 所以先話轉一轉玩法 唔係話以後都唔做

拉你落嚟 唔塞點三罷啊 香港人咁有骨氣唔洗學生日日岀嚟搞呢搞路啦

其實看到呢個POST就知 黎明行動 最多去到星期五就會完
因為自己內部質疑的聲音都開始變大

而事實係呢2日參與人數係下降左......

可能係 請假的人 請無可請
又有可能 係活躍分子短期內被人拉得太多
(呢幾日塞路同理工果1000人 再加上上星期三罷 數唔到咁多)

呢啲幾個月黎一直做緊啦風向撚

咁你d所謂「政治覺醒」
講到底咪又係民意
民意就係講緊號召力
冇號召力你乜都做唔到 除非你有槍啦

尼個係事實，無野可以阻香港人返工，
罷工係無得迫既，一係就要搞到上次咁佔領吐露港及紅隧，如果唔係成果有限，行動最大影響是基層，手停口停，遲到罰錢，公司損失有限。我大埔罷工了5日。
而且事實係行動亦有機會失淺黃支持，不是變藍，只是不再出聲。
還可能淺藍變深藍。
最慘係學生送頭。

你一係說服人
屌你 你自己出去/叫人一個出去 博拉?

我覺得有用喎 擾民其實樣樣都擾

極端化冇意義

搞和你lunch

需要轉招

用下你個閪腦諗下野啦
黎明行動班戇鳩淨係識po相圖就推人做
又唔真正諗下影響到啲咩 毫無分析
依家有個po個 仲要認真討論緊 都係到鳩嘈
Block尻咗佢囉 五毛嘅話仲會唔會成個po都咁撚大段字討論呀

三罷遙遙無期
被罷工暫時情況下已經係最接近既策略
如果你咁講
無限期三罷成功又點
可以成功幾耐
代價又有幾大
根本百搭
認同加強文宣
係有文宣通知既情況下進行黎明行動

點會冇傷 日日公司office 上午都冇人

當初機場夠話春袋啦 笑撚死人

不如你講下除左黎明行動之外有咩可以做
連登永遠有班仆街剩係識ban9人idea
又冇其他方法提供
都唔知你係五毛定真弱智

被逼失業既港豬係唔會變成同路人同你去擋子彈
只有係有事想做既日子先應該塞黎幫自己人罷埋另外個一邊
醒未

反而全港和你lunch 可能有睇頭

最好係狗擾民

係
最有威脅直接去圍777 又唔見班休息撚吹雞

你做法同政府一樣。有問題就加強打壓。
做唔到效果就搞大佢，再做唔到再搞大佢??

咁對政權又點樣對準左啊，
有冇啲真係有對準政權㗎
相信好多人都想你講下有咩喎
點解你又會覺得你lunch又會對準政權呢？

全港和你lunch

期望呢個post tmr起身推上熱門
加各大channel幫手 spread

我要緊急煞停
林鄭就係因為69之後無緊急煞停逃犯條例先搞成今日咁
我哋唔要學佢一樣

同感

之前就講創意多元化
依家竟然有人話唔做黎明無其他做
好明顯支持黎明行動都係鬼

你點知佢驚？
屌下你=驚？
講真我如果係高官我而家偷笑緊

見到真係燥
之前明明有哂共識唔搞塞鐵冇啦啦又搞返

內咩部質疑
泛民老屎忽
同後生本土從來唔係一派
但無啦啦放個藥引分化
係人都知邊個做

盲拉就係你呢d 人

中立自私撚
你搞到佢 佢一定落票站投保皇狗
相反唔搞佢哋 佢哋好大機票都懶得投
咁已經對我哋有利

現在係需要停一停重整一下

塞交通》working hours fall> productivity 下降〉攬炒

同意wkdays+日頭抗爭
但和你返和你lunch已經夠,又有埋宣傳效果
勇武如果想出動咪趁人多集中攻政府建築物

影響到低下階層
叫佢諗下個社會做咩有咁多低下階層 D社會問題邊度黎先啦

有問題一定要提出再討論，唔好令POLY事件重視

和理lunch真係好好笑 今日班狗話賞花杏仁露 結果大家跟住做 唔講以為係食完飯散步

和你塞嘅人數隨時少過和你lunch 仲大機會送頭 點解仲要繼續

係公路戰因為有大學佢唔敢搞
最尾都係靠滲透打贏中大

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

大家睇多d字，先思考，後行動，除左我，已經有好多巴打出post 指出運動的確去到樽頸位，要停一停再重新部署，盲目以情緒去帶動行動，長遠一定會後勁不繼

中環核心日日和你lunch，狗擾民，外國人食tg.你認為冇對準政權?

快閃區議會宣傳
拉中間投黃,拉藍變中間

攬炒經濟 返你老母工
咁鍾意返工睇吓 理工啲細路仲好啦屌你老母

工會都未搞掂 點擺

返到工唔代表
production 一樣或者cost一樣
成效未必即時浮現
但要諗計令黎明行動減少被補同被私了

罷你老母啦
依家唔撚係令到人罷呀
淨係遲返工就唔撚好話成功啦

事實係少左人參加
同上星期1,2,3比

每日睇你班友出黎襯幾個鐘
我係黑警既話真係輕鬆哂 做少幾多野
呀sir 放工未？你老婆好好屌呀

理解 , 唔會屌你

由幾個月前不合作開始已非常反對
但搞手一意孤行
最慘係好多中學生被唆擺
搞到而家比人打
之前話三罷支持中大都算
而家真係唔明點解要繼續
完全影響唔到政權
只係影響民生
覺得正苦會驚真係天真過天真嬌
正苦見到你日日咁搞真係笑到停唔到

仲有，唔好成日話港豬鐘意返工
我唔知咁講嘅人咩年紀
知唔知搵食艱難
冇人鐘意返工
但樓要供家要養
自己唔食仔女都要食
而且香港人唔係咁勤奮就唔會有今日嘅香港

做服務業返少半日就係半日
但好多白領唔係
塞左幾個鐘返公司一樣要做返咁多嘢
只係更夜收工
成日話港豬眼中只有返工同錢
咁你地又有冇同理心

我咪suggest咗其他活動囉
有問題嘅活動你唔會停？
又唔見你今晚繼續救理大？
因為救理大有問題呀嘛

我都同意唔應該阻人搵食
星期六日裝修紅黑已經夠
對準中共又影響唔到大眾
不過只會被屌分化散水撚

其實而家停已經太遲
最多都係令多幾個學生唔洗俾人打

其實場運動係上個禮拜六已經完左
而家等埋區選結果
再等班治港階層傾掂數就得

香港學生太迷信罷工對政權影響，跟本無打工仔支持

連登仔話政府好驚架，政府一定跪

咁索性成個運動投降
全部人剩係投票
咁用你個邏輯 中立自私撚又唔會投票
我地贏硬啦
弱撚智

而且一樣野就係如果區選輸咪證明香港無救嘅價值同必要 你地抗爭除左要對準政權外 仲要喚醒其他人 無必要驚佢地屌你而唔嘈醒佢

有效係我黎講
風險細 手足安全而大部分人支持
你721 係人都嬲
而家好多人都適應左
我寧願好似之前咁 啲人係mtr舉返牌
香港人係仆街既
見721 831慘會同情你
但係如果係被罷工既就等下mtr

同埋最唔想係班學生比人搜
大佬呀 啲女學生比人搜

拉
完全封鎖隻死大陸5毛狗

講得啱
難得連登仲有理性討論

現實係返工ge 人佔大多數，呢個fact 你冇得迴避

消費者因爲冇車搭而唔出街消費！ 咁全港咁多行業因爲交通而冇左消費者，咁就算大家打份工返到工公司因為冇收入仲可以堅持幾耐？ 香港鋪租好貴嫁！ 咁公司汁粒，係咪失業率高左呀！ 當一個地方出現失業潮你估會出現咩問題？係社會穩定失控！ 到時出來示威既唔單止依家呢班人！ 睇下政府搞得掂邊樣囉！所以返到工唔代表冇影響！

休息撚, 自己睇:
（分析）抗爭6個月，有咩行動可以令恒指一星期跌成千幾點?

拉

支持師兄你 上北京搞民主運動 針對政權

完全封鎖「力=質量x加速度」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

不如認真諗點樣係已有既職業上，加大個攬炒效果啦

梁天琦:得民心者得天下
集中返搞遊行/快閃算啦 d人工都係照返 反而推黃色經濟圈

我諗重點係可唔可以搞得激、定係只係唔嗲唔吊咁。

我覺得理大一役最大問題係有人「拒絕討論/思考」

罷工的確係核武級，但重點係要自願同規模要夠大先有效。我地應該諗辦法鼓勵多d人參與，而唔係逼人去上船

知唔知點解咁少? 就係有你呢班人沒有因由叫停

遲到會冇影響嘅 上午好多公司都空咗 咁係唔係做少幾粒鐘嘢啊 日日幾粒鐘 加加埋埋咪恆指跌到pk囉 唔通比全世界準時翻工先可以威脅政府?
你老母休息L 你慢慢休息啦 我訓先 聽日塞你老母西

幫你罷你都唔罷 好難想像會主動罷

塞完你都三罷唔到啦,依家最顯著效果
-俾藍屍/港豬屌柒變民鬥
-學生手足送頭
-俾位對家做show
-政府開開心心等你地送佢五個月黎最想要嘅民意

係有道理，見仁見智啦。不過，個人認為真係拉一個少一個

如果火魔裝修大家覺得真係有效過&成本低過黎明行動咁我唔會反駁

共產黨都唔敢唔俾我返工

完全認同, 自問作為極深黃, 對黎明行動既目標、行動方針同成效都有質疑.

以塞路引致大三罷. 第一個禮拜係唔錯既, 但係因為我響外國, 可以每日大約mark住啲人幾點開波, 我見到既係

上星期一: 7點
上星期三: 7點半
上星期五: 8點半
今個星期一: 入左理大攻防戰, 冇埋
尋日: 去到9點先有戰力

事實上參與黎明行動既人數係急劇減少緊 主要集中響屯元天同大埔沙田. 紅、綠兩線基本上都係睇彩數先知塞唔塞到, 藍線就更係尋日先塞得好.

而同時而家塞路已經唔係用和理非方法, 而係用車釘, 用汽油彈, 令到藍絲開動到佢地既地區動員機制清路+收割光環, 其實係非常危險.

唔係話攬炒唔啱, 罷工唔得, 而係要睇時機, 知所進退, 硬係要響自己冇能力既情況下夾大家罷工, 其實同騎劫左大家意見有咩分別

#不分化 #不割席
#要檢討 #要改警

你試想像十個地盤佬每日被迫遲返》成個工程延誤，影響會係幾何級數上，背後金主嘅operation plan,完全打斷， 工程延誤罰錢，企業營利下降，唔係單單返遲一陣囉on9

就算咩公司都好 只要後期追返就得 除非黎明行動可以無限期繼續同阻埋原區返工既人

我剩係見到港鐵本地少咗25%客人，好唔開心咋！請大家唔好再繼續搞黨鐵啊！真係唔好，咁好擾民。

我同意暫緩
但唔同意你對黎明行動既理解

之前咪有和你返工囉，試下日日搞

政府不知幾想你搞小市民交通
令運動變成 市民vs市民

班市民又唔會返唔到工 最多遲一兩個鐘
返唔到又有另一個返到工既backup

你講得有道理
但係而家班港豬係早起身都要準時返工
我哋邊吹得佢漲？

況且冇咗公路淨係塞鐵
仲要中學生手足慢慢俾狗捉晒
唔夠人手塞
係咪真係會冇咗兩個鐘咁多呢？

最大問題係俾人diu到仆街

比理據駁9我囉

呢個主動罷工效果, 被罷工/遲到照樣係做番晒咁多野
生產力唔差得遠, 只係會產生怨氣, 而呢D怨氣 80%落人民, 20%落政府

法國鳩拉ge 人全部都俾唔到論點
究竟邊邊先係帶風向？

咁黎明行動，經濟損失，開花（被捕人士減少）,藍絲/「自撚絲」食tg 又會唔對準准政權嘅？

呢個觀點好矛盾喎

而家俾藉口你罷都唔罷 之後點會罷
agger

因為連登日日吹罷工一定令政府跪，變成一種信仰
之後發明全球首創迫人罷工運動妄想用道德綁架幾百萬人，結果害死中大理大。
連登仔真係落地獄

變咗唔用腦嘅黃豬，倒不如直接做藍絲好過。

有理由相信

又係警謊喬裝成不同人士，力推黎明行動，囉

黎明行動應該係裝修
幾時有人聽下我講改變方針

黎明行動係裝修馬路
最基本油加rb
福建360大把油
裝修結合rb
rb結合裝修

我心目中嘅黎明行動係咁
唔係佔嚟佔去
係行雲流水
係快閃

先前要計劃要哨兵要小組
唔好乜準備都冇行出嚟

其實阻鐵唔緊要，唔好比人見到，推個波比黨鐵故障，企起對門真係

塞左啲線 啲人遲啲返工就叫有效

Well said

咁事實上係要攬炒啊嘛 你唔想咩

多謝支持，理性討論先可以解決問題，先思考後行動

黎明行動方針係咪轉下

黎明行動係裝修馬路
最基本油加rb
福建360大把油
裝修結合rb
rb結合裝修

我心目中嘅黎明行動係咁
唔係佔嚟佔去
係行雲流水
係快閃

先前要計劃要哨兵要小組
唔好乜準備都冇行出嚟

恆指跌到pk 訓左冇睇 跌到2萬5未

我覺得係要本身黃色陣營已經罷緊工嘅日子先
然後黃絲和理非全部去鳩排隊/搭來回車
將藍絲都塞埋一份

淨係得幾個中學生邊夠數
咪格硬塞門
跟住俾狗捉/俾人打

細蚊仔點會明你知唔知delay 違約要俾penalty ， 喺呢個經濟環境下，幾單延誤罰款已經可以令sme執粒
而且班伙記一期錢都未收到撚同你做

香港大部分人都好撚蠢，有人阻到佢，佢只會怪阻到佢嘅人，呢個係事實點𨳒都無用，你要接受。
另一個事實係搞革命係雞蛋對高牆，只有雞蛋堆起蓋過高牆先會贏

令佢地又唔支持變群起反你都夠大鑊啦
以後咩行動對家多咗嘣報寸你都仆得街
未講係區選前玩呢d野完全花式自殺

如果唔係五毛唔該用下你個閪腦啦

老老實實，咁都好過去做塞鐡呢啲小學雞嘢

問心 呢個post入面撐繼續既 點幾鐘點解仲唔訓？

24號就區選 現階段選票的確最重要
區選之後 你想做咩都可以
唔好將「停止一個活動」放大理解成「放棄成個運動」

講少少野俾你地聽
勁多公司等睇區選結果決定仲簽唔簽CCTVB
點解可以咁多人以為推人衝出街送頭就可以解決問題，其他方法全部唔work？
有冇諗過all matters?

曾經有黃既的士司機同我講100%支持示威 我睇得出+聽得出佢係真心
但每日都封晒路佢經濟真係就快頂唔住 佢真係有女要養 個女仲讀緊書未出身

其實可唔可以學識集氣？
可唔可以唔好想做就做？

大家不如諗下，更針對性，對準政權，中資，親共商界？

再多啲人出去咪冇事 而家學生妹比人打係因為你地班垃圾冷氣軍師唔出黎幫手呀 屌你老母

民意唔會轉又咁正皮，你呢個留言又咁多正皮
連登正負皮真係唔用腦㗎喎

好明顯連登有預謀攪散運動，樣樣野背道而馳
諗下五個月前d 野有幾多依家仲keep 住？

咁點叫休息呢？
我係回應緊你休息呢個point

我係咪風向撚
可以起我底自己睇

真係BLOCK撚晒佢地算
一個星期內政府做左幾多野緊急救亡, 黑警部署左幾多警力, 恆指又趺左幾多點, 完全係因為黎明行動
人少少小貓兩三者塞鐵咪係攪事, 但人夠多夠系統化夠長久既癱瘓行動就自然覺得係政櫂問題
已經連CCTVB訪問d市民都話責任係政權到啦 班友係都唔肯承認, 想話唔係休息撚都難

再多啲人出去咪冇事
而家學生妹比人打係因為你地班垃圾冷氣軍師唔出黎幫手呀
屌你老母

但你有無諗到失業率高呢個影響 班失業人士一定矛頭指向黃絲架喎 結果又係壯大藍絲力量 應該點拆好？

成日叫人風向撚，你都可以係風向撚推人去死架。
洗唔洗叫埋你死黑警去加強標籤你啊?

屌係咪要讚你好醒

乜你認為黎明行動係冇號召力係一個錯誤行動？
恆指跌左幾撚多自己睇吓先
又話攬炒
都係果句最衰都係政府

連續用效果不大
D人已經習慣而且大部分公司已經有應變政策出現
一係停一停 等班友變返正常再突擊
一係諗過 D新招

最搞笑係上個星期佢地唔敢吹風, 因為太成功

看呢個post正負評比 就知

活動個勢係變差

之前呢類post 正負評比 差距應該大很多

叫上面唔好搞非黑即白
區選係攞嚟贏budget同埋揭示制度荒謬嘅
香港區選大把黑材料
全部都係國際戰線核彈嚟

唔知點解冇人跟我呢個方針
成個活動同我想象中好唔同

黎明行動唔係要好早起身咩，d人支持行動但唔會自己送頭咁笨？

而家就係咁 叫停唔好以後唔做
而係的確有啲人割左每朝早嘅sucker
佢地選擇左返工 因為真係無辨法請到咁多日
人少=被捕風險提高

集會有撚用咩
又想為左張靚相集體被捕

依家大量風吹緊黃絲因為爭取民主 唔撚理其他低下階層

呢個point我聽過

暴政係因，反抗係果
唔齊心罷係因，被罷工係果
被罷工係因，擾民係果

唔擾民，去東龍島塞好唔好?

你收皮啦

循例講句
分化撚ho ball

依家塞到三罷咩？ 學校都復課la

迷信黎明行動達致三罷同當日守中大有咩分別

做到咪係囉 但係而家 成效愈嚟愈低
對家又搵到對策咁唔係使乜be water姐
大把人包括我 可以home office 要做嘅嘢都要繼續做

黎明行動係有意義，但方法應係快閃，唔好比人抓，或者係以和理非方式。

完全正解,理大事件連衛兵已經罪無可恕
依家仲要日日玩on9黎明行動送頭送民意送選票俾對家

如果唔係鬼一定係iq低過10嘅萎縮豬閪腦

好 就屌你老母
你班仆街可唔可以收收皮
有更好既方法先有資格出聲

唔係咁同意

exactly
所以唔可以恆常塞
所有嘢必須有文宣預告
最好啲公司自己投降

搞和你lunch.兩全其美

我係和理非嚟㗎屌你
最l憎黑警
唔好將我同佢哋相提並論呀dllm

（分析）抗爭6個月，有咩行動可以令恒指一星期跌成千幾點?

同意

由7號278xx跌到14號263xx
短短幾日跌千幾點

唉，港豬仔細老婆嫩，又要供樓養車，養妻活兒，邊度罷到工丫，叫佢地喺fb 屌兩句打個J就得；根本香港人睇經濟重，逼大家秤一秤自由同經濟，未到失業無飯食邊會反抗，沙士咪會自動走出黎，已經無飯開啦嘛

我覺得宜家再玩三罷都爛爛地，就黎到聖誕消費旺季，要諗下搞啲同經濟相關既，商家佬聖誕最重要，聖誕都開唔到飯註定收皮

可能搞黃色購物節幫黃商戶，捐一部分收益畀被捕或受傷人士，大牌冚家剷ngo 全部齋收錢，完全無一個出資源幫自己友, DKLM；順手攞下形象分，話晒九龍都搞到爛晒

幫左黃商，藍既相對一定少左收入，實過唔到年，逼佢地過年前後執9左佢，街多左空舖，咪影響到經濟，但係叫做勉強頂住自己友個飯碗

見到真係越來越大民憤
好明顯好多白痴唔怪林鄭而係怪示威者
即使唔講區選
但我地要多啲市民支持
個運動先可以繼續行落去
民憤大 傷唔到政府
成本效益唔成比例
手足越來越危險
真係要諗吓係咪應該停一停

叫人唔好做之前就請諗一個更加好嘅方案出嚟

佢哋唔係拒絕思考
係冷氣軍師/五毛diu返你係五毛轉頭

係重點係三罷玩爛左

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

發現依家連理性討論都咁難，講左好多次唔好咁易落咩5毛，分化撚哩d標籤。大家唔同意見咪講到明law, 正反論證基本野黎

屌，叫佢地出圖證明自己有份出動先講

班人又會話係外圍經濟因素問題, 唔關癱瘓事

（分析）抗爭6個月，有咩行動可以令恒指一星期跌成千幾點?

應該要諗新野
講真明顯係一班學生去黍明行動
平時廿幾 三十幾個班都冇出現過
要班中學生咁樣去博 人數又小
又唔夠成班廢老抽
同埋而家都攪唔到罷工 係令到集體遲到
其實對一間公司既日常運作冇影響

點影響經濟？

有d嘢真係唔係你話想追就追得返，中間有幾多嘅communication要做返，有幾多schedule需要同其他team align返，仲要其他team本身可能又要再同另外一d team夾，一環扣一環，根本唔係話你想控制就控制到。

你話支持中共 呢類就無得傾

但其他野真係要理性討論

岩岩先係理大死左一次 死守
過千手足 直接 簡接陣亡

wa 好乾淨ge acc!

又一個勁乾淨ge acc

自問唔係咁叻
不如你講下有咩抗爭方法可以爭取五大訴求？
而又唔洗代價 唔會俾人拉

警暴問題 我係咪應該去監警會投訴？
雙普選尼 暴動定性尼 同律政師講？

佢地會聽咩 就係唔會啊
遊行有用咩冇啊
勇武同警察都有武力不對等問題

我都想知 可以做d咩 政府係會改變
經濟攬炒 睇下商界會唔會比到壓力林奠lor

屌那星 黎明條撚咩 次撚次都係天水圍呢邊做得最多

要塞係要每一個站都有人呀 做文宣 all in 要癱瘓地鐵

你肯定恒指跌因為香港人返工遲到？
恒指成份股有幾多係港資？
拖累恒指跌嘅大多數係港資公司，定係支那公司？

上面大撚把人講咗你地唔肯睇之麻

民意唔重要場運動完撚咗十世啦柒頭
你以為啲家長車係邊度嚟？
612嗰7000萬係邊個捐？
黃色經濟圈越嚟越成氣候係點形成？
捐飯卷比地方住比零用錢嘅家長又點解會咁做？
話唔重要嘅答下我先

你要經濟攬炒 最快最直接嘅方法係我地真係爆恐怖主義無差別縱火燒商場爆鋪頭 咁個社會起碼可以停滯半個月 外資撤走速度加快 市民人心惶惶拎錢擠提 有用過咩黎明行動

再三罷對於其他人已經起唔到當初既作用
轉落多d力搞文宣啦

Real

你哩個係同温層出現嘅情況，你知我知姐，咁出面d人知唔知啊？你擾民嘅同時，有冇展述你嘅理念去令到其他人理解？

哇你呢個好似係知名五毛ac嚟

rb 擾民不同意
但係利用朝早人流裝修做掩護係咪可行
定係會降低逃走機會
我覺得要再思考下
光天化日下好大機會俾人點相架喎

太睇小 想返工既決心
你改變唔到 老一輩既生活方式 就改變唔到佢地個思維模式
有幾多銀髮族係退休人士,有幾多係重工作

有工等於有錢,冇工等於冇錢
生活就係番工

真 唔好活係自己個世界到 對唔住都唔洗同人講句 文宣又唔做埋道歉
我永遠都記住呢句 梁天琦:得民心得天下

每間公司每日無左兩三個鐘你估少野
自己出去睇下手足上星期報黎明行動D成績

如果最後效果差左都一定係因為同路人唔夠堅持
而唔係行動本質

下下上綱上線 未討論就下結論
咁樣係好危險

你要討論我就哂時間同你認真討論

其一黎明行動主旨唔係話一定要搞到全世界罷工先為至成功，而妨礙正常上班亦都可以達成給予經濟同社會壓力，所以你個行動失敗既前設根本係錯

你話阻人返工擾民又係另一個誤導性思考，無論係新聞或者數據，都見到好多市民係唔敢自己罷工而樂於被罷工或者阻住返工，係有人罵人唔好阻住佢地返工，咁你不如話以後唔好遊行示威阻住人出街？

對準政權，不如你話俾我聽有咩方向真係可以好直接地對準政權，和理非或者比較激進既遊行示威政府都無視，更加唔好講而家有POPO做佢地既打手，成撚日話對準政權，不如你提議做咩可以做到你所謂既對準政權？

中環和你lunch依類行動個行動成效就更加越黎越微，而家跟返POPO指示行人路係咩玩法

最後我真係要屌鳩你，第一係你情緒勒索咩撚野一人失誤全體負責，第二係聽日已經吹緊雞，你咁撚樣出一出文搞到聽日少左手足掩護令到有D行動既手足比狗咬既話，我就真係要你個仆街負責阿

呢啲文宣幾好
簡單實用
無多餘資訊

但事實係你做既，你今日又好明天又好，都係會交返比你做，唔會請多一個人，更加唔會比OT，香港出曬名日日OT無人工。

小碎步一早已經畀我block柒咗

追求民主但係唔理民意

.

其實呢兩日都係大家鳩企，班狗又唔放tg
好囉，一到兩點大家返上去繼續做嘢

冇錯你講嘅嘢係啱
黑材料可以做文宣
但係區選對呢場運動嘅追求民主嘅幫助係絕對唔重要

即係共產黨俾個遊戲你玩，你仲信佢個遊戲係好玩嘅？
要一個全新嘅制度，並唔係係獨裁制度入邊乞求佢會俾你一個民主制度。
當然你哋有你地嘅投票自由。想投就投啦～

個個都唔肯involve緊係啦 叫你罷工又不了 塞個鐵都話不了 重日日大叫革命革命 塞鐵已經係叫底成本又有效益 如果唔塞鐵 想問下你有咩高見？

裝修都好擾民 美心停左80間 假設1間20個員工 即係有160人失業 你地好仆街 阻人搵食

其實依家得返D學生做係好危險 係咁被廢老搞

休息撚唔係做緊？
日日休息 唔係全力做文宣？

前兩日黎明行動不跌反升喎

巴打你明我就好

所以咪要反思law, 唔想再有咁多手足犧牲就要避免重覆犯錯

我之前用左個相對修飾過既字眼出post，無人理

大撚把人講緊
可唔可以試下接觸唔同政見嘅人 睇下佢地諗緊乜
都係有助我地成功架

一人失誤全體負責 popo?

我做it的 home office 都係咁做
咁而家個問題係 真係好多人 就算係深黃 核彈都唔割 但係都要返工

真如果係咁有見地咁堅持既, 上星期一又唔見佢地提
休息撚永遠最犯賤就係鼓吹人火放棄, 港豬三分鐘熱度精神發揮到極致

真係累死人，內外起碼無左2000人
暴動罪呀
尼D軍師.....無眼睇

我本來都覺得恆指係跌緊
但係佢而家係一路黎明一路先返上去喎

cctvb風向你都信
你出去fb睇睇吹緊咩風先

問題就係而家嘅癱瘓因為冇咗公路
已經無乜效用

blocked，呢個post可以block好多冇腦on9

任何野一句收皮啦屌你老母就算

星期六日同狗打陣地戰同裝修，搞半山有錢佬，狗宿，暗殺等等（以上我自己都唔會參加），總之唔好阻到我返工

因為罷工係呢一刻唔可行就塞鐵？
sorry 呢個星期最多都係令中立市民遲到屌學生

上面已經出現左我講既人
工字我贏字又你輸

上面講緊佢信選舉喎，共產黨俾你嘅選舉喎，係佢嘅制度入邊嘅選舉喎，200萬民意佢都唔撚聽呀唔撚係呀，所以咪講緊政治覺醒囉你追左文先屌啦

正確

有冇諗過係因為冷氣軍師好多都係五毛扮
所以你見唔到人落場

會delay的話，仆街老細一定叫OT。
唔好同我講可以唔OT，如果香港人肯，就神早三罷成功啦。

其實係
721 831人人都鬧
周同學點解咁多人會因為佢唔開心
係因為香港人心軟 見人死會同情
所以好多人黎拜祭周同學 同時好多黃絲會出黎

但講到你要逼佢地罷工 真係得8月5呢一日work
同行兒女 為正義 時代革命
為正義有好多方法 搞到平民唔係好方法
我雖然好淺黃 但係今日返工都遲
我唔敢都無資格埋怨 因為太多手足流血同被捕
但個人其實好抑壓同唔開心

另一方面啲手足又比人拉 又無人幫拖
某程度係啲支持黎明行動推人去死
而家贏係要贏1124
打返溫情牌
連儂牆 放映會 其實反應會熱烈點

依家個問題係

搞的人越來越小
個危險性越來越大

仲有效用都開始變差
今日無咩邊個站要封站

民意唔會變只係你一廂情願嘅諗法

星期一二升係因為popo煲到理大圍捕晒就END GAME啊
咁都唔明
星期三發現原來唔係咁, 咪即刻跌返

係，所以暫停搞係最好

港奴劣根性問題
啲野係我做就係我做
唔偷雞唔拖唔反抗

半年仲有人話自己中立,笑撚死我咩?中立咪即係藍囉on9仔

好落力叫人停 辛苦哂

你有份罷，其實應該要專登做慢啲/唔做
同埋有好多工仍然係無home office, 例如你sales/ 運輸/零售點home office 呀
影響生產力一定係大，唔係都唔會咁多人屌鬼啦

我唔係咁睇喎 如果啲野今日做到 聽日一樣會有方法追返 只係睇你管理層點樣穿針引線

1.各行各業設立罷工基金 和 罷工委員會 於聖誕前進行大規模罷工討論/行動 迫使商界向政治施壓回應五大訴求
2. 發動大商場聖誕罷買 拒絕消費行動
3. 加強黃色經濟圈的宣傳 利用於大商場罷買的金錢 於黃色小店進行懲罰
4. 加強杯葛行動 例如 facebook 無關社運的群組 杯葛黑警/藍屍的加入 現實社交都要杯葛
5. 唔好下下裝修啦 又要花精神各公眾解釋原因 除非紅到出晒面 引起公憤先裝修 此舉可以connect 返好多和理非 因為有好多和理非感覺到為裝修而裝修
6. 美心在多間大學有食堂 大學既巴打可以各善食委員會施壓 踢美心出局
7. 商務書店同上 拒絕紅企入侵大學校園
8. 可以成立一d 保障比人政治迫害而失業既人的組織 去保障打工仔政治自由 至少良心商家可以係組織請番因政治迫害而失業既人 e.g.記者 教師
9. 國泰篤灰文手段 必須受到正視 免得其他偽中立既公司仿傚國泰 令更多人失去政治自由，我地可以向國泰既母公司太古集團施壓 希望太古集團正視及回應 否則發起杯葛太古行動
10.加強抵制TVB廣告客戶 成為專業團隊 發掘TVB廣告客戶的黑材料
11. 相反加強於黃色傳媒廣告客戶的懲罰行動 例如689搞邊間 我地就懲罰邊間 每星期發起購買日人人買左post上facebook
12. 強積金轉晒投資美國基金 令紅企股價下跌
13. 面對大型企業裝修同裝飾都無咩用 佢地太大隻 大把錢整番 我地要搞臭佢個品牌 就好似美心咁人人都知佢仆街 佢地太大隻 無可能咁快轉得到身 好快就食屎
14. 面對紅色既上市公司 幫佢既CEO宣傳佢有幾領導無方 有幾廢柴 令個品牌食晒屎 直接影響到個股價 迫使股東們收佢皮
15. 幫襯黃色小店 唔好幫襯大店 因為大店唔多唔少都會同大陸有經濟既利益輸送 就算佢地唔係藍 都唔想d員工係黃 所以加強懲罰黃色小店 共創黃色經濟圈
16. 加強宣傳不播TVB行動 就算係聲稱係黃店 一發現播TVB 就踢出黃店名單 令其自生自滅
17. 不要下下問有咩可以做 反問自己有幾多野未做!

你估返唔到工造成既經濟損失好少？
gdp呢啲咪就係春袋囉

你地唔好吹埋d休息風咪唔會少人囉

從來都係誰大誰惡誰正常
聲勢浩大個陣藍絲都驚啦

大把不食人間煙火ge 市民，你唔覺唔代表冇

啱啊 不過冇人做 如果日日一人支油車落馬路 都幾係嘢

證明咗連登鬼嘅程度

層主已經督出咗我呢個時間出post嘅原因
真係出黎明行動手足而家已經訓晒
咁吹緊風屌我係五毛風向撚嘅係

冷氣軍師/五毛
choose one or two

之後叫人走又比你地話9我散水撚,結果poly點啊,你地到而家都次次有相反意見就標籤人地係阿sir或者散水撚

搞和你lunch呀

但你嗰啲和理非屎橋
扣唔到敵人血

曱甴sir 我哋都想停啊
不過停唔到
不如你哋同港共自閹
暫停拉人 暫停圍理大
交堆曱甴頭出嚟停職
釋出善意
抗爭者或者會考慮吓
大家都係講道理

隔離熱門POST都有講保皇狗支持度有起色
泛民多咗俾人鬧
都係因為強制三罷
要搞強制三罷我支持 但唔係響24號區選前搞

裝修成本同效果比例一定好過黎明行動
但前題唔係去裝食肆餅鋪係搞政府建築物

民意會變，今日民意歸你可能因為上次見到好多黑警打學生片段，聽日歸政府可能因為有人自燃。
你諗下如果一個星期無冚家剷黑警打人片段流出？香港人好撚閪，一個星期就唔記得。

我都覺得而家既罷工加被罷工對個運動無乜好既影響。

有公司俾員工係屋企做野；有公司俾員工遲返；有人會早兩個鐘起身出門；有人遲到會遲走；有d公司本身因為貿易戰搞到生意差左已經少左野做，員工遲左返都應該仲做得晒d野。

多數公司都有超過一半既人係深藍、淺藍、「中立」、港豬、加無膽既淺黃，只有少量人主動罷工加被罷工，對公司既影響有限。而且你既行動加埋哀求都唔會改變到佢地本身對罷工既睇法。

如果巴士/黨鐵有過半數大量車長罷工就真係會有好大影響喇。（機長已經唔駛提）

唔講其他，呢個post 好多盲拉鳩屌冇point ge acc 都極鬼異，你地自己一起就知

休息撚表示黎明行動對政權無威脅架
但去商場唱下歌 去維園吹雞和平遊行 就會威脅

其實呢個post正反咁平均, 就證明左黎明行動的確響連登係好有爭議性, provided that 連登已經係最支持前線既地方

其實我理解和你lunch / 返工 同 黎明 個目標係唔一樣

和你lunch / 返工 係脅商業區既地位，令警方唔敢輕易用大規模武力清場(假日遊行佢無咁多野驚)，再將自己想傳達出去既訊息 / 畫面俾到媒體，主力係做公關野。當然，要清場一定得，而我相信若果示威主題係政府特別唔鐘意，佢地亦更可能傾向清場，但係咁做就會打擊到商業區正常運作。

黎明其實真係完全target 癱瘓社會運作。不過無論咩原因都好，成效係隨時間跌左。另外，隨著以民鬥民愈黎愈嚴重，塞鐵 / set roadblock 都愈黎愈危險。

我覺得閑日行動係正常，但黎明個模式係需要檢討下。最低限度要諗下點減少對基層影響，仲有以民鬥民既情況。

咁係啲咩民主 佢地只係比你嚇親姐
做人要以理服人 唔係嚇人
你溝女都係話人知你有咩誠意
只唔係逼人同你一齊啦

比人屌都係咁講，其實人數唔夠。
而又日日咁搞，班藍廢已經開始出手打人
你咁樣塞除左令到人地遲左2個鍾番工，之後OT補番
但係後果係手足唔夠而比人打。
咁樣係贏咩？藍絲都會進化，真係會開始動手。

今日既學生妹已經係例子
仲有個重點係，有一堆人已經講緊要過埋24號先
我唔係話區選有用。
係一班和理已經係咁講要過左區選先。你睇facebook就見到大把

你唔認同都好，但係果班人數都佔唔少。
好明顯黎明人數已經下降緊，何不等佢地過左24號死左條心先呢

多人一定有用?
你肯定? 所以多人一定有用，無用因為唔夠多人?
政府咪就係咁撚ON9囉，大力鎮壓一定有用，無用因為未夠大大力
你用返同樣思維?

仲有大量鬼...

sir你老母
起我底分明係it狗啦

黃色經濟圈扣唔到？

btw 你唔去塞鐵嘅？塞鐵唔使訓？

TG話終止聽日行動啵
比次試下停下啦

#手足投稿
原admin的群會繼續黎明行動？
請阻止佢，因為黎明行動愈少人，參與既手足愈危險，更上藍絲愈黎愈大膽
請勸喻他們也要停呀

首先，我地煞停嘅原因係唔想再有手足被斬死嘅事件出現。
手足喺活動完成之後安全離開，係我地考慮嘅 first priority.
如手足無法從事件當中完全抽離（包括心理上或生理上），手足係好容易有情緒問題。
（e.g. 721 831 心理陰影負擔）
第二，我地收到至少二十條透過bot/dm 提出煞停方案嘅 messages. 佢地稱，唔係唔想繼續，只係適可而止。更有手足表示，身邊淺黃及游離派群組，陸續出現對本次行動嘅微言。本次行動主張全民被罷工，間接失去部份民意，亦係港共政權最希望見到嘅。因此，我地選擇暫停黎明行動至區選後繼續。

我地係從舊台分裂出嚟，希望仍存嘅舊台唔會再胡亂誹謗我地。
@montofrigotostreets 上
（請別再開炮，否則我們將聯合幾個大channel集體杯葛你們）

唔好再獨裁啦 @thisisdeletedaccount
原本一齊共事嘅時候
你都已經話自己冇經驗係獨裁
你聽日推手足出去先至真係當大家condom
用個腦諗下 已經有幾個大channel呼籲停止
你繼續叫人參加先至係當佢哋condom
一路以來你咪又係留係屋企瞓覺

@thisisdeletedaccount 肉酸啲都要講句
你而家坐擁嘅八萬人Channel
入邊根本冇你嘅功勞
你做過啲乜啊 free rider
黎明行動 頭一個星期你都喺度瞓
又話好攰好攰幾日都唔上線逼到我哋要走
我哋走咗之後你又醒返跟住就覺得
成個Channel都係你嘅獨裁
根本就冇一啲責任感

#澄清
這不是分化
更不是割蓆
而是為鄰台admin提出錯處
並作出提醒

平衡時空？有冇睇幾個Channel嘅呼籲

#手足投稿

如果大家有讀過曹劌論戰裏面有講一鼓作氣，再而衰，三而竭的理論。我地第一個星期一鼓作氣成效同輿論都頗有迴響，但進入第二星期成效及輿論開始轉走下坡。有見及此希望暫時停止行動。我地再商討有冇其他可行方法，需知三衰而竭。我覺得繼續做落去真係有損士氣、民意。體諒真係有限度嫁，可以既話大家諗下我地既初心，運動初期市民對我地既體諒同支持。我地個運動要贏係需要喚醒更多新血加入，並不是相濡而沬。我地不如停一停討論下一步應該點做，我地場運動可能幾年或更加長時間都唔會完嫁。

搞經濟唔係對準政權唔通去燒政總咩

單純講我自己公司改上班時間遲返遲走
真係唔怕你地早上阻鐵路
同一招不停用真係冇用

ok我覺得你係認真想討論
我觀點：聞到催淚彈之後只會有兩種人做兩種反應
一種係屌9抗爭者搞到佢地
一種係屌9死黑警亂咁射
根本唔會有所謂中立 就算有 成個運動已經過左5個月
而以往私鳥汽油彈裝修乜乜柒柒都會有人話影響民意
而事實上民意一早歸邊 幾乎發生所有野都冇人轉立場 甚至係有藍轉黃 eg毛漢
仲有 有冇發現黎明行動入面班死黑警係幾乎一粒tg都冇放過 好明顯佢地係唔夠膽係咁多人返工既期間放tg
咁佢地仲有咩方法叫停黎明行動？
咪就係打資訊戰 周圍叫停

裝修，封半山同爆狗宿都好有威脅，不過都係外判比班學生做

文宣可以講多d, 可惜貼文宣都拉
塞鐵封路期間就無咩對話空間，最多係學手足咁，最哀都係政府啦！

萬用金句 用呢句100% KO 藍屍/廢老/偽中立

我都出曬口水上嚟盡量point by point咁回, 屌我成檯野都未做過就日日上嚟同連登仔討論.....

形象工程冇用咁點解仲要做文宣

最衰都係政府

同意樓主
唔好見到負評多過正評就覺得自己意見好似好有問題
實質上黎明行動好多人都反對
你見最近個次行動有幾多人就知

你咁care所有人政見，不如乜嘢都唔好做啦，唔好裝修，唔好私了，唔好塞機場(有機會既話)，唔好遊行示威影響鋪頭生意，唔好堵路打交通燈影響交通，唔好爆地鐵，好唔好
我哋回復到和理非集會唱今天我算啦

你見comment佢正反都算平均
但係 正負評 區
究竟連登有幾多五毛係度
連仔唔該做野
@LIHKG

經濟打擊會即時睇到

晏就開post「（可能唔知邊度打緊）打完xx再講啦」「等poly啲人岀哂嚟先分析得唔得」「講完xx （人權法案）再傾啦屌」
夜晚開post 「阿sir咁夜岀post呀？」
等到早晨 「唔使黎明呀 行動post要緊 拉」
無限loop
差唔多兩三個月係冇認真討論反省過

好恐怖，又去返8 月同塞鐵撚嘈ge 時間

你咁樣標籤人咪又係拒絕思考

可唔可行邊個知 班學生明知你班廢物死人都要翻工先要塞鐵 學生比人姦殺 大學淪為戰埸 如果重有人係中立嘅應該都冇乜人性 唔需要呢班垃圾嘅支持

哦

咩叫無左公路, 你唔吹雞唔幫手咪無
肯做咪有屌
唔係無左兩間大學陣地就塞唔到路架
正面D 出黎幫下手啦 唔好休息論

尼個真攬抄

呢個活動嘅方向錯撚曬

被罷工？我要罷工唔洗搵你啦，搵醫生都得。

有時間諗下點拉多啲同路人好過。

藍絲心諗，如果我撐你，會番唔到工，會無錢，生活仲差左，咁真係諗唔到理由去撐你。

我地要做共產黨，唔係要做拉登。

不能再重複

又捉一隻

重令到恆指跌千幾點啊 望下數字啦 你話冇影響就冇

今時今日仲中立其實同企喺政府果邊無分別，可以當藍

曬氣啦你深夜走黎帶風向
和理非同快閃搞咗幾個月政府都懶理
黎明搞到學生停課 想罷工嘅人有借口 照返工嘅遲大到 真正影響到社會運作 日日都咁搞政府唔跪低都要諗對策
樓主你呢種人真係正宗仆街冚家剷黎 點解帶風向要深夜先帶啊 我屌你個老母 你老母俾狗屌 你係賤撚過狗嘅畜生

樓主我絕對明你點解會有咁嘅意見，你係偏向想溫和爭取,挽回中立淺藍
但相反反對你嘅人遇見絕對係想攬炒，返唔到工唔係等於經濟損失咩，而且偏向此行為黃同深黃
所以意見有雙向係好正常
當然啦另外有一堆風向撚
就算係一個民主國家都有鷹派鴿派所以你唔好咁嬲

(以正視聽)請停止所有陣地戰

5毛？定係啊sir? 叫你讀多啲書

你真係當人係你私人兵團咁
好多人係有獨立思考 當你有d行動佢唔係完全認同 佢係唔會割你呀 唔會大大聲屌你呀
但絕對會選擇唔幫你
行動少人就屌人休息撚 不如諗下點解冇人響應啦

拿 就係唔知邊個發明HOME OFFICE 你依種就算阻埋原區既都阻唔到你
根本停唔到個社會運作
除非自願罷工 被罷作真係無意思

[效益分析]點解要延續黎明行動-路面篇

拉

曱甴平

你係股票市場一定搵好多，咩你都解釋到。
不如你訓身買佢跌再POST上來，賺左就捐左佢啦。

證明連登五毛數量
五毛24小時運作

wa 塞多個月跌返落10000點，樓價跌一半ar

笑撚左

講到尾最驚攬炒既係連登仔

跌咁多主要係因為貿易戰同經濟數據吧

明明你自己講「仲講民意就一定係左膠」
你句嘢都唔係針對𡁵選舉

個問題係你地連我地呢班核心支持者既意見都唔理
唔係話個行動理念唔work, 而係幾個行動既關鍵問題:
1. 要做行動點解大家唔早少少起身? 一日比一日遲, 好多時已經遲到九點打後, 咁仲咩黎明行動?
2. 主要戰場主要響新界, 愈往南就愈少人, 係咪要分配下人手?
3 好多公司而家有曬應變計劃, 點樣應對呢樣野?

details are devils, 呢啲野都唔搞掂, 除左啲道德撚會屌黎明行動, 更多既人係功用撚而都問緊黎明行動有冇用啦屌你老母

拒絕討論/思考，呢個真

好多人變咗【激動撚】【黃豬】

再加上【警謊喬裝成不同人士】推波助瀾，推動啲人做蠢事

只係以我自己做例子 我中小it公司 我老細同事下屬 全部都係朋友唔係只係工作關係 我冇得因為我支持成個運動 而令到成間公司受苦
都唔講仲有老婆仔女屋企人要養
我同我好多朋友 最有能力做到 就係決定我啲錢點洗洗去邊
好多人唔係真係咁隨心所欲
好似前兩日 我個體弱多病老婆 都傷心到要行出嚟救理大 但唔通我叫佢做火摩咩

屌你老母啦
五毛你個頭
係知名被屈毛ac就有份
仲早過幾年反送中運動已經發佈支那仆街消息

係咪
機場散水、反對加泰集會、裝修休息五日
呢堆嘢被人屈毛
唔啱主流意見就屈毛
屌晒你地老母

反對陣地戰我撚激動
好多人屈毛
到今日唔知係咪又平反咗

之前已經平反咗幾樣嘢
你有心可以慢慢起底追post

再講多次
屌你老母！！

港豬點都會返到工

跌咗又當睇唔到

睇左咁耐
如此樓主句post叫
黎明行動檢討區
應該會正路啲

收嗲啦你 又開鳩po

我其實深信真係有前線係咁諗, 有少少似幾年前既熱狗水泥隊, 無上限咁提出勇武標準, 唔跟就話唔係同路人

好在有天琦橫空出世, 令到大家對香港既未來有另一種想像

最好等埋人權法生效先

凡係對社會有損害嘅行爲
都要衡量換取到咩效益
係咪利大於弊
例如612塞死金鐘但換取到暫緩

拒絕討論/思考 = 變咗【激動撚】【黃豬】

但日日被逼遲到2個鐘真係達唔到攬炒
相反你有份塞日日遲就可能博炒
成效同有手足比番工撚圍 低撚到仆街

你都幾搞笑
放tg 其實好多人都覺得無問題
問題係亂放 好似清真寺條友
搞到佢就出聲鬧popo

而家黎明行動 搞到只係市民
政府都唔理你

咩叫民意歸邊 其實無呢回事
touch wood
如果有人黃絲 而佢屋企人突然比前線燒錯
咁佢民意又係咪大家口中"核彈都唔割"呢

大家一直討論既係 警察濫暴 逼人就犯
黎明行動又何嘗唔係逼人就犯

和理非可以參加而最有效既活動 - 黎明行動, 佢地就唔buy
明明係真正和勇合一既行動黎;

佢地一係就只buy極左膠唱歌遊行活動
一係就只buy裝修但將責任比晒前線勇武

係
多謝哂 又扑多隻5毛

暴力又唔啱，阻交通咁和平又唔啱，用樓主老母嚟抗爭最啱

屌!樓主係咪唔識乜L野叫兄弟爬山?由6月到現在，試過幾多次行動比人話冇用?如果樣樣都冇用，大家會支持到今日?
雖然我都覺得黎明行動真係會影響到一般市民，可能會失民心。但有乜行動唔影響市民，但政府又會跪低先? 就算你魔法政府office(我打比喻，千奇咪當真做)，佢入會的文件冇哂，咪又係影響市民。
如果對準一班奶共賣港嘅保皇黨(例如:痰胃豬)嘅公司(的士)，可能會好的，影響少，效力大

我真心廢，你咩都知點解。
訓身買佢跌再POST上來啦

不如你講下可以點樣對準政權？
其實佢永遠都唔理你
佢已經贏左

比心機真係有機

恆指一半係中字頭, 你諗多左.....

我細公司 成間公司都係我嘅朋友 連腦細都識咗好耐好耐
我冇得因為我嘅政見 而連累佢哋

咁不如當冇事發生過 照常返工過生活？

其實係同一班，一睇d理由就知

和平遊行威脅唔到政府?
咁點解佢咁撚驚死都唔俾我地再行?
你知唔知一次百萬人遊行可以俾幾多子彈你去做後續行動?

仲未答到我有乜實際作用?
宣傳? 上報? keep住日日做有乜用?

魔法政府文件嘅影響細好多
塞鐵嘅影響大好多
勿搞非黑即白

點對準保皇黨搞黎明行動，請請示

係
5毛:大便論家

我地做野越嚟越柒
六月已經話be water唔好陣地 結果poly輸到仆街
八月叫停止不合作運動 依家又嚟keep住黎明行動
唔知幾月話想be humble聽下其他意見 依家一有反對聲音就風向撚三毛mon po sir分化撚休息撚
做乜鳩呢請問

屌老母ON9仔
我幾撚時講過話多人一定有用
咪撚屈得就屈啦死傻鳩
人多係用番保護自己人架 用你個閪腦諗下啦

一係每日返工唱榮光
有得諗

中立港豬遠比你想象中多
有啲自私撚真係一直都冇被影響過 例如油塘秀茂坪 一個TG都冇放過
佢哋冷血 對新聞冇感覺 平行世界 票都唔想投 仲Plan緊去韓國滑雪
當強制三罷搞到自私撚 自私撚就會變成保皇狗
一個事關重要嘅選戰承受唔起呢個風險

建制一定過半架喎你當掌心雷流架？

黎明行動撚咁夜都唔訓
真心定推人出去ar

我咪講左囉，乜都唔好做呀，回歸和理非集會今天我呀
夠晒挽回核心支持者

成日話be water 而家唔識變通?
同一招個成本效益越嚟越低 唔識做下其他嘢?

我覺得你攪笑啲
即場聞過tg點會覺得無問題
就係佢所講
一種係屌9抗爭者搞到佢地
一種係屌9死黑警亂咁射
你下面講個啲都膠膠地

Goodbye sir 早啲起身和你塞

你就真係搞笑 放tg其實好多人覺得冇問題都講得出
你住係香港定大灣區呀大佬 blocked

係唔係跌咗先 由搞路面交通開始hsi真係跌咗千幾點 你答我係定唔係先啦 係就則係有用啦 傻西

咁有咩idea先 淨係識ban

咁你地要留意下係咪真係有用，定一班人自HIGH 再俾人拉。
有幾多公司係真係係上星期運作唔到??

如果項目涉及貸款仲甘

一停塞鐵就唔識做其他野ga la 佢地

傻西

我都有同感 樓主已經只係 提出意見 但好似連討論空間都冇

經濟好明顯已經唔係命脈，
只要金融市場開到市，都唔怕港股跌，
大陸股可以借市融資就得，阿里又黎啦

我覺得 習大大既方針係催淚彈絕育，反對者拉妳坐10年8年，打斷手腳，就算順民係少數，慢慢就換晒

大力宣傳放tg二噁英唔該

D偏激撚成日話和理非冇用
但佢地冇諗過冇69唔會有612

認真，我係覺得唔可以長搞
同埋太過針對普通人。

可能大家要認真諗諗

再講一次恆指跌千幾，係月頭無厘頭爆到2萬8，而家落番上個月尾水平

你咁都可以計埋

和你返和你lunch如果引到班狗係商業區放tg玩武力驅散你話有咩效果?

你拖慢個社會production
最尾只會搞到窮鬼冇錢開飯
係炒唔到經濟

要炒經濟一定要令香港變成不安全嘅營商環境
同埋推冧樓市先係重點

屌你民意七成人偏向黃，加一次真罷工好過勇氣被罷工行動多多聲啦，講左幾耐所以咪講緊政治覺醒思想進化囉，唔好再信選舉囉，黎明行動係做咩啊想你哋班鍾意返工嘅人罷工呀嘛 使唔使畫公仔畫出腸呀

你單機啦

拉

5毛就係想咁

塞得多班人已經麻木左，根本做唔到個效果，仲令到好多手足送頭
又有好多淺黃因為癱晒而轉軚，我地要拉返啲民望返黎，否則好難打落去
大家理性啲 真係諗下點去改善好過啦

痴撚線，過左投票日，你24 小時塞都唔割，依家直情喺幫班仆街建制拉票，到時輸撚咗，大條道理話民心渴求止暴制亂，半年來手足羲生白費晒！！

今次好成功整到成個星期三罷。 因為中大理大問題 搞到持續唔到落去。 呢場運動只岩快閃，唔好留戀戰場。見唔少人裝修完就無目的停係到等d 狗沖入黎拉。 搞掂就走啦，留係到on99 唱歌貼野做乜春呀

七八月嗰陣係咁打J香港人抗爭好聰明好似AI咁識自己修正又多花款喎
依家 完全聽唔入人講嘢 11月嘅行動又無限loop變得冇新意 停一停諗一諗之後個發展方向係咪真係咁難

好明顯有班人有組職咁拉同冇pt 討論
總之唔塞鐵就冇野可以做，同8月一樣

有無方法整停阿里ipo

我一直都唔係話黎明行動0成效
不過講真就算香港停止運作一星期對政權影響都唔大 反而可以睇到對民意影響好大
當民意繼續跌你點保證你下次吹雞有人會彩你？
甚至黎明行動搞搞下都可能會唔夠人搞落去
係咪值？
我想講民意呢樣野冇左係好難返黎
到有一日我地次次吹雞都得幾千人就係我地收皮之時

喂 Ching 投資達人 有咩高見

冇生產力點解炒唔到經濟?

用撚下個腦啦,買/供到樓個班會唔會手停口停個班?
個樓市點會受影響? 個環境咁, 香港都好正常就知香港個市依家根本鑽石底

推
又有人話樓主風向撚同散水撚啦
話事實俾你聽又唔聽 話番人轉頭
講真 最緊要係睇成個行動嘅effectiveness
宜家真係無乜用 與民為敵 繼續做只會fail
不如諗下其他方法啦

有冇黎明行動支持者同意我下面個提議

無用又要叫多D人出去為咩?為左保護一D人做無用嘅野?
多人又唔一定保護到，真正返工人數都多。點解保護唔到?

你條弱智仔，講野好有大陸人FEEL，
又係好多句粗口，先得一句係講緊野

成日話唔割 結果一傾就喺到話我地係左膠
傾條毛？

講真連登開始容納唔到唔同意見

去到依家仲有好多黎明撚負評拉

喂，唔係話早d 訓咩？

無 除非全港互聯網攬炒

好多人覺得唔在場 就唔關佢地事

可能我膠 但意思係無民意歸邊呢回事
大家ff就有份

當你生活長期係塞住交通
啲人只會麻木 埋怨
對個運動唔會好

但當你生活好似之前咁 有日手足唔塞鐵
改做舉牌 啲人就會八卦黎睇
咁樣手足數目一樣 但啲人只會同情
而唔會埋怨

其實好多香港人都覺得抗爭唔關佢地事
只係721好多人先變黃

但一但抗爭影響到佢地生計
例如黎明行動搞到好多日薪時薪既人遲到
無勤工
咁就唔係咁講 民意又會變返藍

令人遲到可以影響到幾多生產力?
再講大把人home office繼續做
同埋再搞你估係生產力俾你搞死先定我地俾人反到收皮先?

香港民意研究所：民意無逆轉

唉，我唔識講

正宗冷氣軍師

你咪翻工囉，扮乜姐

佢哋只不過係立場係黃 但要佢地付出一日人工就變返豬
我唔信所有黃都咁無私

一早知有人混入黎阻礙討論，冇諗過有咁多，大家睇路block la

果d 係咪手足好難講，大家醒水

yup
tg 好多人真係唔覺有問題
唔射到佢地就得
係啲tg搞到佢地先會覺得有問題咋嘛

屌

我諗到啦 黎明行動唔係要阻普通人返工
係要阻警察返工 只要阻到警察返工佢上唔到裝備就咩問題都解決

個人意見唯一可行都係經濟攬炒
令失業率上升周街失業樓價下跌
包伏少左令社會更不穩定

塞金鐘，中環，上環，西環，尖沙咀，就可以影響政權

你班三罷撚連有幾多支持者都唔清楚
五個月都仲用二百萬人打飛機
有冇計過入面幾多係學生老人家？
在職人士又有幾多肯罷工？
屌依家工會未成氣候 連學生罷課都未搞得掂 罷乜撚嘢工 你話罷就罷呀？
係咁吹三罷三罷 搞到狼來了咁 乜都未準備好又冇文宣
今日岀個post話我正式宣布星期五開始三罷就以為全世界都知
到時冇人響應又放負話義士做condom運動已完大家可以返屋企訓
同埋香港仲有好多藍同港豬 佢地點解要同你搞罷工？
都係嗰句你搞清楚有幾多人係支持罷工未？
連黃色經濟圈都未搞好 吸中立同藍為利益轉軚 有乜條件攬住佢地要脅政府？

罷工係冇用呀 你答我老細黃員工黃
好野罷工唔開鋪一日咁對政府有咩威脅？多咗日假？

老細藍得員工黃 員工罷工結果成間公司少咗幾個人但依然正常運作緊 咁有咩用？
咁與其罷工不如按章工作得閒玩下影印機燒公司啲資源好過
同埋工會搞得成未？
知道每個行業大概有幾多同路人未？
數量夠唔夠癱瘓社會拉埋班藍絲港豬落水做籌碼未？
乜都未就想快手ko對手 望下我地個敵人係邊個啦
都話想快速攬炒恐怖主義係最快

其實黎明行動點解會畀人屌呢 並唔係因為阻到人而係跟本燒唔到經濟

搞咗咁多日個市有跌到咩
你唔搞最高收入嗰d位？
機場當時不知幾成功

我睇到係7-8號開始跌，當時未有行動。你係咪想講嚇到佢地?
自圓其說啊?小傻閪

搞可以搞
不被捕不受傷為大前題

小傻閪

樓豬我祝你全家過唔到黎明

屌你做完d野有用先得㗎
你見到曱甴都想係佢面前大聲屌佢 但咁做有冇用？成本有幾大？

高成本低效益嘅做黎做咩

只要仲有電同仲有得上網就影響唔到, 之前有人講過話剪哂中環啲網線, 可能會令經濟同金融行業停頓一陣

民意唔係得正反兩面
我話我立場黃 都唔代表我有出黎遊行 唔代表我有罷工 唔代表我有提供物資
我想講既係 民意=支持度=參與程度 而唔係得支持同反對
事實就係而家d行動愈黎愈少人 呢樣野你留意下都應該知

我想補充下抗爭歷史時序,

9月10月周末抗爭成日打到仆街, 大家就思考點解抗爭唔能夠融入平日生活, 進一步影響經濟.

其實8月塞鐵同8.5罷工已經係黎明既既型, 但當時可能因為警暴問題未到今日咁既地步, 大家仲係好care民意話唔好攪

好喇而家終發現黎明行動可以融入平常生活, 進一步影響經濟. 又會有人話咩阻人返工無民心啊盛

敢問, 你要爭取既呢班係咩野民心? 係一班面對手足被槍殺, 黑警殺人強姦, 圍困數千學生險釀六四事件; 都只顧自己返工搵食而唔肯絲毫付出既人

休息撚 你地竟然為左呢d so called游離民意而放棄咁難得搵到既平日抗爭模式? 有病?

又多一隻極乾淨ge acc 盲拉
第3 隻la

Hi 空ac

其實嚟嚟去去只係旺角深水埗沙田黃大仙中環金鐘尖沙咀打緊仗
其他地區如果唔上網唔睇電視 其實真係可以當冇事發生過
但強制三罷就會波及呢堆人

之前已經跌左啦戇鳩😂
第一日炒股？

白板ac

第4隻

我覺得一味叫人地做sir嗰d先係真阿sir
唔俾我地進步

朝早既中環同半山係春袋

啲人一講反對 就話諗啲建議
建議就係暫停黎明行動
搞好放映會 整理呢幾個月警暴
整啲短片 咁啲人就知popo暴力
以情服人

我個高見就係你有落手塞，就唔會2點鐘係度叫人黎明行動

問題係每日都會有人被捕呢

樓主係咪手停口停？
諗下自己點解咁撚廢先啦

我都唔信
但咪就係要將抗爭變成習慣, 迫大家都付出多一分.
被罷工坦白講根本唔算係付出啦.

---------------
我想補充下抗爭歷史時序,

9月10月周末抗爭成日打到仆街, 大家就思考點解抗爭唔能夠融入平日生活, 進一步影響經濟.

其實8月塞鐵同8.5罷工已經係黎明既既型, 但當時可能因為警暴問題未到今日咁既地步, 大家仲係好care民意話唔好攪

好喇而家終發現黎明行動可以融入平常生活, 進一步影響經濟. 又會有人話咩阻人返工無民心啊盛

敢問, 你要爭取既呢班係咩野民心? 係一班面對手足被槍殺, 黑警殺人強姦, 圍困數千學生險釀六四事件; 都只顧自己返工搵食而唔肯絲毫付出既人

休息撚 你地竟然為左呢d so called游離民意而放棄咁難得搵到既平日抗爭模式? 有病?

咁你夠唔使訓
聽日唔使返工咩

訓唔訓關你屁事？
人已經少 仲要吹休息風
我哋想攬炒想快啲完
因為被殺 被姦 被打嘅手足
佢哋嘅公道係重要
希望完咗可以搵真相
但你呢啲人 嗌暫停
係唔想完 想慢火燉
暫時唔影響你就ok
手唔手足 公唔公道 真相如何
對你毫無價值
你關心嘅係自己能夠獨善其身

其實話個民調話示威者有責任，好大／幾大加埋都係四成，支持並非咁一面倒。大家既共識係反政府，但唔代表完全支持抗爭既某的行為。

你有冇諗過到底係係咪中國嘅白色恐怖成功？

睇唔過眼
點解手停口停都可以用嚟人身攻擊？
你到底想運動成功定係純粹情緒發洩？

遊行衝擊無效 恆常三罷先係唯一出路

出聲啦撚樣冷氣仔

⚠️Suck Channel 與 黎明行動2.0⚠️
一同呼籲暫時停止朝早嘅不合作運動

以下係SUCKER既呼籲

請暫時停止朝早既不合作運作

安全為上

補充多句

出奇永遠都會制勝
唔好俾敵人掌握到去向
先會有新既突破口

一直係佢手掌心好好玩咩?

be hungry
play smart
keep moving

暫緩一個行動唔代表叫你休息
唔做一個行動仲可以做好多行動
大家係咪已經唔記得左

可以係黨鐵入面airdrop文宣?
有無諗過將黨鐵文宣化?
連儂黨鐵車廂?
連儂流動巴士?
小巴?

有好多大家都可以做既事係咪都已經唔記得左?

港豬從來都係對尼個抗爭係冇貢獻

share ig 話自己好嬲 林奠就會唔答應五大訴求咩

我想補充下抗爭歷史時序,

9月10月周末抗爭成日打到仆街, 大家就思考點解抗爭唔能夠融入平日生活, 進一步影響經濟.

其實8月塞鐵同8.5罷工已經係黎明既既型, 但當時可能因為警暴問題未到今日咁既地步, 大家仲係好care民意話唔好攪

好喇而家終發現黎明行動可以融入平常生活, 進一步影響經濟. 又會有人話咩阻人返工無民心啊盛

敢問, 你要爭取既呢班係咩野民心? 係一班面對手足被槍殺, 黑警殺人強姦, 圍困數千學生險釀六四事件; 都只顧自己返工搵食而唔肯絲毫付出既人

休息撚然為左呢d so called游離民意而放棄咁難得搵到既平日抗爭模式? 有病?

暫時見到最少有4 隻唔訓而且acc又極其乾淨ge 黎明撚盲拉，大家睇路

我覺得佢個腦已經停左，停埋右

做咩要割低收入手足呀依家？咁之前以身擋曱甴個清潔工慘被除去「手足」身份

好有道理
太急進反而變左當局者迷
各位手足先冷靜，好多野急唔黎
下年失業上升可能會有更好更有效既辦法

手足攬炒到聖誕同新年旺季既經濟其實已經好成功了
唔好下下當end game

你要明白雖然大家都好嬲，大家都想可以一戰功成，但現實係唔可行，盲目情緒勒索只會演變成情緒麻木。
冇錯，好多人事不關己咁，但現實係佢地都係社會嘅一部份，而且係大部份。
要回應手足嘅犧牲唔係要激過佢地，而係要係大局上贏，然後先可以掌握話語權去拯救佢地

係咪真係影響到經濟呢？港豬仍然返到工喎。hsi 19號已經返到去5日頂點，同埋好大程度上係貿易戰同埋人權法，之前蘋果股評已經分析過。
我哋唔係要爭取呢班人嘅民心，而係唔好將佢哋變成敵人。
8 5 罷工係俾人diu完之後仲要道歉呀。
港豬個個返到工，點影響經濟？

想請問你有冇做過project，而且有成六七個party要夾？做管理層都唔係萬能，如果而家講緊係同第二間公司夾嘅話，a公司管理層點命令b公司管理層做嘢？

假設依家a公司因為delay咗，於是suggest咗個新schedule，但因為b公司某個跟開a公司嘅resource 已經release咗，b公司暫時搵唔到available resource去handle返a公司壇嘢，a公司嘅管理層可以點處理？迫b公司點都要出到個人？就算要搵人handle返，個時間嘅cost都會出咗來。點計都係會有extra cost，呢d嘢累積起上來成個plan又要再adjust過，連續發生呢d嘢嘅話，真係可以用幾日嘅ot追得返？

好大機會，捉到你路梗係想你繼續行落去

下？ 我日日都天光訓wo 乜7assumption 嚟
原來5毛唔夠人講就問人點解唔訓教
你知唔知8大放哂假啊 幾多學生每日日夜顛倒
不過毅進冇hall住係難明啲

有呢個原因
但一定唔係唯一原因
由其是本身立場偏反政府既人理應更傾向抵抗白色恐怖

係啊
同埋其實放tg 啲人唔覺大問題
你見啲人都無咩提
對香港人黎講 中大一日放一千tg係誇張
但之後既抗爭 幾十幾百tg都只係個數字
無人太在意的
提得多都係濫捕 盲眼 有人比人打
啲人先會話心痛 捐錢
我知focus係呢啲位間接利用左手足
但現實就係咁
無人理你真正開左幾多實彈tg
真正有人理係啲人因為咁受罪
tg的影響 生唔到仔咁
focus呢啲位 整啲靚片
香港人好膚淺
因為721 全部變黃
但黎明行動 好多立場都動搖
咪整理返啲片
咁啲人都會變返黃

呢個真 不如我地夾翻幾舊水比樓豬啦

咁一句講晒你係咪割勇武？
好簡單講而家社會撕裂，某程度你得出街都會有危險，真心有無辜嘅人死過咩？黑警有死過咩？點解我會話左膠唔等於五毛，根本好多人道德枷鎖仲未解開，佢根本仲未相信呢一個係革命，六月到而家死咗幾多個人？

塞鐵撚8月已經收左皮，唔好再覺得塞鐵就係致勝關鍵，停止討論停止思考先係

攬炒又搵唔搵到真相先
攬炒要炒埋政府
你裝修晒全港既店
777仲生存緊

有冇諗過得我地先咁著重「手足」
彥琳同周同學嘅死 淨係得我地會關心 好多人都係咁諗 我又唔識佢 被捕被打被強姦嗰個又唔係我 我點解要關心？就好似我地有幾理山區兒童冇書讀呢個問題
「我知死咗人好慘，但唔好阻止我返工吖嘛」
呢個咪就係佢地個心態 就算佢係黃都好 會因為咁而心痛 都唔代表佢地會為陌生人罷工 可能會一日兩日 但絕對唔會長 生活都係要繼續落去 人類的悲喜並不相通

咁你覺得返唔到工緊要啲定係抵抗極權抵抗極權白色恐怖緊要啲？

勇武繼續野貓快閃，和你shop
令工作時間既中環放滿tg，效果已經非常好

真心 去tg group share仲有用

連登都係for fun多

呢個係現實
有黃同我講
罷工之後做唔到啲咩 唔罷
所以有時我都會諗啲手足應該自私啲
唔好再犧牲自己

咪係，正常一個人冇賭、毒隱係唔會手停口停，就係宜家通脹、樓價等等嘅問題先會咁，所以麻煩所謂低下階層嘅怪翻政府

唔返工唔代表可以抵抗到，迷信被罷工會成功同信中大poly 守得住一樣咁危險

要不斷變招，出左一個星期係時候轉

有人話割咩？
但都唔該睇清楚每方面既反意。
一面倒係反政府既意向。

所以用腦四兩撥千斤，消耗狗力都唔錯

唔搞黎明唔代表咩都唔做
唔好二元討論.

你問我或者問連登仔一定會得到你想要既答案架
入得黎討論都係反極權架啦
但問題係連登仔代表到幾多人？
我點諗 甚至連登仔點諗 其實唔係咁重要

老實講 我做緊清潔
時薪60
突然間黎明行動 返唔到工
佢淨係知有人搞到佢返唔到工
佢得閒理政府咩
只會怪手足
唔想手足再咁比人冤枉

佢地淨係想快d平識唔好阻佢揾食
公義自由邊個打色通通唔重要

你識咁諗 唔代表人地識
亦唔係你屌下人人地就會醒

認同
塞我唔反對，但出師有名好重要，好似以前咁有哂文宣會好啲.....

諗唔到做啲咩好了，太多手足送頭，啲狗就一隻都死唔去....係唔係應該改變策略？不如我地討論下有咩可以做

你話班後生仔好慘呀 佢地：哦 晏啲去美心食個Tea先
你話係咪想香港變新疆整個集中營 但香港要去到集中營 都起碼要20年時間 未吸夠水點會整死住
要R人支持 都要比啲最直接嘅理由 話黃色經濟圈好賺錢㗎 不過間唔時要罷工 但係賺嘅錢多以前成倍 咁啲人咪會撐你囉
政治就係咁 要人支持唔可以淨係得理念 仲要有利益

所以咪話講民意等於左膠
可能我立場思想偏右啦

但係左思想亦都≠五毛

左膠係民意正常
正如大部分都係和理非

我會想休幾日,投埋票之後先考慮再行動
講真,好多日薪既人受到影響
佢地都會出黎,但唔係一齊抗爭,而係出黎屌9 d後生搞事,某程度上,如果件事係令人反感既,係唔會增加倒同伴
一陣區選延遲,建制班人渣又可以繼續坐,厚顏無恥

總體黎講,三罷好難成功,香港太多人鐘意返工,又大把外勞爭飯食
好似一d出賣香港既藍/紅團體,香港人放棄佢地,講真,唔裝修美心,佢都未必挨倒落去

強國呢排又開返旅遊線落黎撐藍/紅店,我覺得,反而文宣唔可以停,要令更多強國人覺醒,轉化為隊友,或者,用狗隊每日放催淚毒煙黎bold大件事,令強國人唔敢黎,呢個先係對紅/藍力量最強大既打擊

民意唔重要場運動完咗十世啦
你以為啲家長車係邊度嚟？
612嗰7000萬係邊個捐？
黃色經濟圈越嚟越成氣候係點形成？
捐飯卷比地方住比零用錢嘅家長又點解會咁做？
點解咁多街坊阿姐落樓做cover做哨掩護幫人走？
點解咁多鋪頭會開放比人避曱甴 有啲仲幫人掩飾埋？

民意唔係無窮無盡一成不變 話示威者都有責任已經上到4成 再唔反省好快過半

不如我咁講啦我就做服務業嘅，接觸嘅人都多
呢場運動之後到底幾多人會keep住睇連登真係多到數唔撚晒，（18-50）

公公婆婆你就唔使旨意佢會上網㗎啦真係要做文宣，但係連登風向其實真係已經有一半比控制，你可以唔認同我嘅觀點但係我我講嘅嘢絕對係偏右嘅～

好好既意見
各位出發點都係光復香港

要不停問返自己條路會唔會離目標愈走愈遠

所以我覺得可以無視佢地，抗爭冇可能完全唔擾民，除非搵到一個更有效率嘅方法，唔係就只可以繼續黎明行動，長痛不如短痛。

佢同唔到你做自然會有取代方法 依個世界無話無左邊個唔得 只要最後件野做到出黎就對個社會無損失 何來攬炒

我都係堅持唔係自願既罷工係無意義

咁要顧及其他人諗法同挽回核心支持者丫嘛，乜柒都唔做就真係顧及到人感受同挽回到核心支持者，你唔畀有啲核心支持者除咗黎明行動，仲對其他行動有意見架咩？

你要攬炒除咗黎明行動之外，最大效益你有冇建議？
除咗機場之外我真係諗唔到sorry 但係已經入唔到

但你抗爭既方式，只有越呢越唔拖唔水既作用，根本就係玩爛左。

喂 五毛夜晚先開工咁勤力啊
凡係五毛反對嘅 即係我地方向係正確嘅

我哋要避免喺爭取民主自由嘅過程過於偏離我哋嘅目的
用嘅手段就算幾暴力都好
暴力唔係一種問題只係一種手段
但對象一定要集中對焦

民主自由最大嘅優勢就係顧及大多數人嘅利益
我哋冇理由喺爭取民主自由嘅過程入面用嘅手段就係損害大多數人嘅利益
咁樣手段同結果就唔對稱
我哋自己自相矛盾明唔明白？

隔離post
精景

咁我直接d講
我地其實冇呢個本錢無視佢地
一失去大多數支持政府要收個運動皮易如反掌

攬炒有/無成效
但總之唔係停囉

一直捱打
敵人未停你去停
喺砧板上嘅魚你叫佢唔好跳？
掙扎求生係動物本能

掉轉而家搞到你哋"所謂"手停口停
你哋都無坐以待斃
即刻吹風叫大家休息
又唔見你哋休息撚停啦 靜啦
咁㗎喎

咁差唔多半年，無意民點走到咁遠
如果一個行動既作用越來越唔significate，但又可能影響到support既，咁係咪唔評估一下，就要繼續落去

同意，大家一星期勇兩日已經好夠，我地拖到聖誕，等到啲商家佬冇晒生意，嗌哂救命仲好啦

推呢個方法

上個禮拜宥2日+2個半日都無返工, 我覺得好有成效
次次D活動開個頭係好
之後作用減退係因為少人出黎
根住就好多人吹風話個活動無用
完全係本末倒置

我上面有講

你要經濟攬炒 最快最直接嘅方法係我地真係爆恐怖主義無差別縱火燒商場爆鋪頭 咁個社會起碼可以停滯半個月 外資撤走速度加快 市民人心惶惶拎錢擠提 有用過咩黎明行動 或者唔反抗做自私撚由得支那完全管治香港 冇特殊地位香港就唔再特別

支持你。預咗起鬼登一齊俾人屌

Hi p牌

推

推冧個股市好過阻人返工
廢老本身就係個社會冇咩影響力
股票市場就係返中共、大商家同埋班仆街高官搵錢嘅地方
幾多走資洗黑錢就喺呢度

其實好似今朝咁，根本無攬炒既成果。
要番工既，都係照番，用多左時間啫，被動式罷工既結果都做唔到。

機場咪又係玩爛左，而且當時根本無諗過退路，如果ｐｏｐｏ好似ｐｏｌｙ咁搞，一早全軍覆沒。

岩，贊成順便推一推
係現實有咁同人討論過但比人話返我偏激轉頭，幾驚得我咁諗

唔黎明行動=休息
你個腦係咪得兩樣野諗唔到其他方法

咁呢個就真變成恐怖主義喎

講真全民真罷工係最有用
而黎明行動都係想大家咁做而衍生出嚟

不如唔好指責諗下方法一齊

佢話深黃就深黃，深藍就深藍啦

影響到基層，影響唔到大鱷。唔建議繼續，太燒民意。
唔好講民意冇用，冇民意我哋俾差佬打撚死咗好耐。

因為佢無其他idea，得一條路，就有理無理繼續落去。有無成效，有無問題就唔事先諗諗。

藍就唔敢講但係肯定就自撚c

請問和你lunch作用喺邊?
用返樓主講法, 有對準政權? 對經濟有咩影響?

真，鬼登係咁。所有人一定要獨立思考。

咁咪攬炒囉唔好咩 又快過咩黎明行動 啱晒速食主義
大家想做？我唔知你個大家係點計岀嚟 八月已經講過唔好再搞不合作 吹咗幾次罷工風之後都話唔好郁啲就叫人罷工
ok之前未試過日頭行動 一日兩日咪work 再多政府 公司 市民 大家都識變通開始唔見效點解仲要做？由六月到依家都講同一條橋唔可以重複用 人鏈第一次 哇好靚好有noise呀 好多外國媒體報導呀 再搞之後個效果就會越嚟越細 又係人鏈 你唔悶我都厭 不了

係，我十分支持全民三罷，但黎明行動唔係一個可持續三罷嘅方案。大禹治水都唔係靠塞，而靠疏。暫時我僅僅嘅希望係工會，但都未必夠做。

要接受冇可能全民，有百萬已經偷笑。

罷工呢樣野既產生係志同道合既人自願用罷工作籌碼同公司談判，重點我認為係「自願」，一來係反映多數人既諗法，二來可以直接癱瘓公司，但依家係「不自願」，所以反映唔到民心，返工既亦只係遲左，經濟亦唔會因「一兩日」唔返工受大影響；當然可以同我講話一二百萬人夠哂民意咪又係唔聽，咁但係呢種不自願既強制罷工又罷到幾多日？當每朝捉十個，罷一個月就冇三百個手足，殺個理大咁既事件出尼又再冇一千個，長遠點可以玩強制罷工？成本會唔會對我地尼講太高....

我哋就係難在要諗啲左膠都OK接受嘅方法呀嘛
其實黎明我都覺得好撚和平，磚頭散又唔係人散

啱啊，要有可持續方案。

黎明行動有無阻到人返工? 有
塞鐵有無辣興D港豬中立撚不問世事撚? 有
呢個行動有兩個可能既後果> 經濟損失撼動政權/ 民怨上升市民對立
我覺得後者影響大D 難聽D講句搭得地鐵返工既人返遲兩三個鐘或者返唔到工對政府損傷微乎其微
唔係自願大規模罷工根本無乜大影響......塞鐵一開始有成效 而家可能負作用

其實而家係需要一場純和理非嘅示威活動聚番人氣
要用一個叫到人出黎嘅正當理由
例如支援理工留守人士不是暴徒，支援被捕人士，譴責理工圍城，要求取消圍城解除人道危機
或者係為區選做勢咁
就算勇武唔可行都好，我地嘅信念係民主法治普選，五大素球，缺一不可，要強調番我地嘅初心，我地唔應該向強權警暴低頭，仲記唔記得之前嘅成功方程式：和理非遊行>定死線>再勇武。之後點行我諗唔到，但係而家一定係和理非進場，表示對勇武不割蓆嘅時候

我好記得當日有個細路女被捕個時，喊曬咁同個警察講：點解721個日你地唔係度。點解一班十幾歲嘅小朋友會行到咁前，點解又有一班大朋友就算成千人被捕都要出黎救佢到，佢地隨時面對嘅係十年嘅刑期，係而家不公義橫行無忌之時，我地而家最缺嘅，就係表達對佢到嘅支持，反對警暴政暴，香港人唔會低頭，唔會向強權屈服

和你塞原意係搞低下階層??
原意塞鐵, 塞路係覆蓋哂所有人
上個星期初九龍新界區搞得幾好, 呢2日問題係塞唔哂D路, 係因為唔夠人出黎
唔係個活動無用, 而係有地方要改善
屌你下下D活動做得無咁好就話要停止, 而唔係諗點改善, 我好肯定永遠唔會有一個活動有用
乜撚野有少少問題就話停, 都唔用個腦去諗下改善, ON99

拉，綠曱甴又偷人地個號黎開post

On9上個星期玩撚到停課都叫冇用？
係咁撚冇用佢洗撚兇d學生呀？
宜家係要俾管治成本佢
要提升根本就要深化個活動
屌你老味成日攪乜撚都話唔對準政權咁你返屋企訓啦

無得唔停, 唔停D人唔走, D車唔行
隧道入面嘅車會困住好多人一段長時間

唔讚成再攪，已經失民心

所以我上面就係咁提倡政治覺醒真罷工

唉一齊諗下計有其他好方法一定要開po!!絕對支持

我都認同搞一次大嘅好過搞得規模太小

唔係講緊和唔和平呀
係講緊開始冇用呀 搞咗個幾禮拜就失效咁濟喇 經濟又攬炒唔到 又影響唔到政府 又搞著一般市民
講咗五個月嘅Be water其中一個思想就係要靈活變通 唔好用死一條橋呀

除咗屈人mon po風向分化晦氣休息之外仲有冇論點
我都想改個名比你地呢班聽唔入不同意見嘅人喎 叫盲撐撚點睇

唔撚使直接應你邏輯都無嘅人, ON撚9

其實被罷工係等於無差別攻擊(只係唔係打人姐)
如果無差別大家接受到 點解唔無差別裝修鋪頭 寫字樓
包保1星期內攬炒成功

問題係不可持續

得啦得啦

on9
到時咪真係變暴徒正中下懷
用呢d能量搞中環，或者北愛化效果重好

有冇啲實際嘅嘢比到岀嚟？精神勝利法block咗當贏？

下 冇返工接近兩星期
返唔到呀sor

咁確實班友又真係番到工 而且新交通路線出台 阻路效率月尼月低

攬炒係要政權同埋入面啲垃圾高官一齊炒
黎明行動做到嗎?唔見得

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

全世界要思考唔係罵戰，做得唔好就要停，然後諗辦法點做好d

民陣可唔可以出黎做番d野？香港人需要你

agger
如果一個唔知前因後果既人
見到新聞學生講晒粗口既兇狠樣，
父權社會下唔會有人buy佢地
做人要公關
抗爭都要
另外，麻煩同D中學手足講下
有時唔係人地唔企你個邊就係衰人
大人既世界係好複雜好身不由己
我地做唔到你既期望都未必係我地想既
大家要互相體諒
郁手打人對和理非係仲會有衝擊

我知你唔係五毛，所以我想同你解釋下，黎明行動係從經濟拖垮政權，既然政治問題用政治解決唔到，咁唯有帶埋落經濟到，快閃同黎明行動性質都係一樣，前者係透過破壞(暴力)拖垮經濟(由其係紅企/黑幫/藍企)，後者係透過阻塞(非暴力)拖垮經濟(全港)。
我暫時就諗唔到有咩其他方法，你有冇好介紹？

政府安排船比人過海
廢中:政府都算有做野

全部上網買野
銀行後勤轉晒work from home
你都好後知後覺
唔會影響經濟

番到工呀，準時9點work from home
仲有老母煮埋3餐
唔駛食頹飯
幸福左

我覺得過埋21號之後應該盡力搞番好文宣先
明眼人都睇到理大之役之後我方氣勢謝左小小
多左手足被捕，而對家就食住個勢上
加上而加狗興玩拘留72小時呃9你
就算21號個日點72小時都好都會出到黎投票

21號之後暫緩除左可以搞文宣講番清楚邊區投邊個有咩注意事項之外
都可以俾律師有時間做下野
近排多左人被捕佢哋workload會大左
剩係搞理大油尖旺都頭痕啦
如果再黎多派嘅話應該會忙到癲

21嘅之後停可以集中鞏固twitter戰線
繼續整理+對外宣傳文宣
大家都注意到出邊d親中派開始搞事啦

唔開花其實仲有好多野搞
例如個人權法集氣/答謝會嗰d
和理非全面進場
起碼俾d時間勇武抖下精神番d先啦
佢哋前幾日都好chur

打呢場仗係要更多人企我地呢邊

用多咗cost去完成同一件事都可以選擇性失明話冇損失算喇都係唔同你拗，有晒論述，有晒case study都可以就咁一句自然有辦法解決來答辯。睇來我都係無謂再駁，你鍾意話冇損失就冇損失啦。呢種思辯方法真係

港奴性問題
俾左job你你死都要同我死掂佢
拖慢做係基本啦

理工一千人被捕，外面救佢地嘅又一千人被捕
仲有留守理工嘅人
佢地而家嘅無助
政府一聲又一聲嘅暴徒

香港人而家要嘅係同佢地講，你地唔係暴徒，你地嘅理想唔能夠被殘酷踐踏，我地冇放棄到你地，你哋唔係condom

民陣，香港而家需要你

全港消費力集中曬係網購到？ 你唔好用你果個年齡層識上網買野做整體數據！ 我認同你講依家好多人會網上買，但係唔係全部！ 自己本身做批發！ 平時有兩班客底，一邊有鋪一邊網店，上星期咁樣搞一搞！ 直頭係兩邊都冇人出來入貨！ 邊個話冇影響呀！ 仆街我人工都冇左一半！ 你話我後知後覺我話你睇野睇一半就真！

叫撚咗好耐無人聽
留意到有幾百個ac應該係被滲透
每個撐黎明行動嘅post都座底500個正皮
極速上熱門，跟手一堆人盲撐

問佢哋有乜意義就無人答得出
我話區選係主線任就個個講到好似condom喧

有d job要同人夾果d，班港奴就算想自己死掂佢都未必得，隔離果個唔係港奴嘅話，個港奴都係要等個非港奴同事出result至可以繼續做，個期一定係會extend。

就算依家home office果批，有心罷嘅肯撚定會做慢d，hea d做，根本唔存在乜嘢home office就解決咗生產力降低嘅事實。成日都有人吹冇成效，都唔知係咪未出來做過嘢。

我都唔明啲人話冇影響係用左咩數據去引証！ 做零售業日日拍烏蠅， 比你返到工！ 阿老闆都就離冇錢出糧！

根本就係
將仇恨轉去藍絲
俾黑警抽身

唔覺得鄧柄強上台之後班狗好禮貌咗咩
最近中大、poly攻防戰影到嘅警暴係咪少咗好多？
暗地裹班狗點做鳩啲手足我哋心知肚明
但而家表面上佢哋係收斂咗

仲有一班明係收咗錢嘅紅藍鄉黑出嚟挑機
分明係要轉移仇恨

5mo post. pull.

攬炒呀

無錢出糧 咁啲老闆係黃絲既會點諗...

其實係

如果要公度講
阻人返工係目標，呢個係OK
但阻人夜晚返屋企呢吓民怨就好大吓

朝早塞 但係夜晚通
會爭取到多啲人支持你地

如果咁都聽唔入耳
就算了

係搞完之後釋放人力出黎做野

屌你老母 阻到啊
上禮拜黎明行動效果你睇到啦
係你哩啲左膠係到吹風先搞到玩完咋嘛
屌你老母收皮啦吹風狗

鍾意話咩一早已經歸邊，深黃點都唔割果啲
我老豆老母呢兩個禮拜開始屌啦，本身佢地都黃左三十幾年
而家我都只可以話唔係人人都支持，行動有好多種 etc
花左好多唇舌先挽回少少支持，老母話搞下文宣啊和理非咪幾好
我知一定有人覺得on9，但事實上好多中老年人就係受呢套

而且

罷工個重點唔係工，係罷啊屌
被自殺都唔係自殺啦，被罷工又點會係罷工

上個禮排成條公路，吐露港同紅隧比手足玩晒，今個禮拜得鐵炸喎

咁你可以玩到2047啦

連登仔不嬲都係咁㗎啦,一班白痴仔小學雞,成事不足,敗事有餘,佢哋只係不斷消費緊仲揸住二百萬人嚟打 飛機,如果真係有200萬人出嚟,上次喺理大已經拍手迎接所有手足走啦,使乜全軍覆沒咁濟呀？如果淨係衝動唔認清事實,失敗！指日可待, 講完

對樓豬尼講而加最有效既方法肯定係搞個二百萬人集會然後唱榮光啦

大把啦...
上星期好多公司出左official email唔開office
叫人轉home office
零售都因為交通全線停 或者 住得遠既同事轉off

咁你講下而家仲係咪可以令人被罷工？

咁就唔塞啦
唔好吹風啦
塞鐵都可以好L大影響
地鐵幾多人
啲廢老同巴士逼住分分鐘玩死佢地

失敗在於永遠只圍爐只見自己友
呢個世界如果得自己友係好影管理

黃係唔撚介意
但係黃都要返到公司喎
咁塞同唔塞佢哋都要返公司
有咩分別？

咪就係除咗玩死佢哋之外
仲做到啲咩？
你答我？

一樣都係返到工

同意，拳打腳踢後仲要大把人拍手，你話民怨幾深，而且真係罷唔倒衹係遲，日日比老細屌

真心停一停

和你lunch 對個政權緊係好啦
行行企企個半鐘啲狗乜都唔駛做

被自殺都唔係自殺啦，被罷工又點會係罷工
can't agree more

原來唔係應該屌政府要跪而係怪自己人

強勁既logic

屌你老母癱瘓經濟仲無效啊
唔洗我講啦
你港豬想返工？
定五毛啊
屌你老母分化L

樓主係放負L

過埋聖誕同新年 睇下點

其實吐露港無塞，政府安排船已經解決左好大部分交通問題，你塞鐵最多係搞到啲人遲到幾個鐘，唔會好似上星期咁完全無方法出去先至決定唔返工，而今星期啲老細都有藉口屌鳩佢地唔返

結果就係好多人都要返，但又遲到被屌被扣錢，而現實係呢班人就會偏向怪示威者堵路多過政府

#1
力=質量x加速度
•
7h
完全封鎖

block柒你呀

我屌你老母啦

blocked

正解

奈何太多小學雞

我就屌柒政府嘅
但係打人個班一定唔係

和你lunch好

Push

唔明點解有人屌塞鐵阻返工係影響市民
但我就係要影響人返唔工，齊齊攬炒
吹咩

撚係發泄

連登仔真係唔聽人意見而家基本上講錯一句野就morning sir或者比人當分化撚 個個企硬一句分分撚就開始屌9你
黎明行動上星期係好有效 幾乎日日都成功 但今個星期成效係點有目共睹 香港人不嬲都善忘 件事熱潮一過就好快收皮 唔好再講咩人多就安全 而家就係唔會可以好似上個星期咁召集到咁多人 仲要塞唔到公路 我自己就睇唔出作用有幾大

曲線要講明

唔好撚推條垃圾

收皮啦冷氣軍師

成班影響到自己就話轉藍，好意思話自己深黃

認同
人地都唔自願罷工
有d人原本支持都變左唔支持呢場運動啦

推
停一停！阻人翻工反而失民意，對準政權，搞班禍港殃民狗官、人渣議員，仲大快人心！即搞即閃！

其實而家行動影響愈黎愈細，有左邊際效應
好多人只係遲少少番工，做唔到被罷工
政府根本唔驚你遲一兩個鐘番工
反而重希望見到我地繼續民鬥民

唔係要休息，但真心覺得要轉方式

港豬: 你地爭取訴求關我撚事

我: 你返唔到工關我撚事

我夠膽講呢兩日仲塞緊個班大部分應該未返過工
而事真係睇到幫手塞既都係啲學生
以為塞到一兩個鐘啲人就可以唔返工

成日話攬炒，結果係炒班自己人，政府商家真係無傷咁滯，你遲到咪ot 做野，一係扣返錢扣假

話長期抗爭，咁自家都無經濟實力點打，個個比人炒晒係咪落街入間鋪就有免費飯食，現實啲當你未做到全民自願大罷工，其實你搞被遲到係賣左班同路人

咁你罷左工未？

你間公司做唔到自然有另一間公司做到
你係咪岩岩出黎做野覺得你做唔到就可以阻到個地球轉
你到期交唔到就賠錢 公司蝕錢就炒人
黎明行動最終係針對打工仔

唔好意思，我都係件班撚樣講，大概我而家都俾人屈埋一份

你肯自動罷工咪冇囉
係你班奴性重賤種推學生去食架
仲好意思話乜撚嘢學生送頭
最撚嘔心就係你呢啲仆街

最簡單星期日投票呀！

支持黎明行動
但認真分析，係開頭2次影響最大，
依家成效已經無咁大
有個fd甚至行路返工，港豬適應力太強
係咪時候要變陣？
我覺得終極目標都係要大家主動罷工，全民三罷

連登仔咪就係唔識團結大多數...我五毛？我打句野回覆你其實用既時間好寶貴。唔講民意點羸。

雖然話番轉頭，支持既就會支持，反對既就會反對。可能真係唔關你阻唔阻佢開工事

都講過
返工嘅人一係就有個人原因唔可以唔返工
一係就對家嘅人

你搞呢啲人一啲用到無
比你塞咗條鐵佢都會用自己方法去返工
人地一家五口要養手停口停
點可以好似你地咁瀟灑

真係覺得塞鐵有用
咁又釋出善意比返條吐露港人？

如果想癱瘓交通幫香港人罷工
何不來一次真真正正嘅佔領中環癱瘓香港？

有用嘅嘢避開唔做
專做無用嘅嘢
左膠作風

唔係失民意， 係極權政府wfc
普羅市民點，都wfc
所以要對準高官

罷到就比人炒，你想表達咩？
係咪檢討成效講意見要比張抗爭cv 你睇我做過啲乜？
想標籤分化放負五毛morning sir 就隨便，現實係唔work 就唔work，繼續唔岩聽就扣帽子啦

認同效果越黎越低

平衡時空？上星期科學園幾乎係死城⋯⋯

你同連登仔講理性係無用的
我又懷疑係咪政府煽動連登搞堵塞

街上多左藍屍

你自己問吓林奠囉

搞返裝修好似比較好

宜家好多只係遲左十靚分鐘返到公司
市民已經習慣
個效果已經冇左
宜家塞車都只係因為紅隧未通番

係失民意,你D PK,日日按
地鐵緊急停門

我考慮投民建聯了

之前係玩全民三罷先攪黎明行動
宜家又冇罷工所有黃店都一樣開
罷甚麼

偽黃

唔夠文宣back up就真

有咩實質影響？

事實上係影響唔到

就係因為你地一個二個唔出先至罷唔成

咁既然罷唔成咪又要變招
之前佔機場失敗左唔通仲要每星期衝入去咩

理據搬咗嚟呢到，歡迎大家繼續理性討論
[後續] 呼籲立即煞停黎明行動 立即作出檢討 擾民而且對政權無效果 樹敵更多 制止學生被撚係被狗咬 同時召喚連仔

如果唔夠人出，做咩都無用架啦，你唔係覺得幾百人可以做到啲野影響成個香港

如果得幾百人，最好嘅行動就係收皮番屋企然後就等入集中營。反正香港人都好似唔介意咁，一個二個覺得自己一定移到民咁。

其實有
個個叫裝修
利申反對暴力

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

黎明行動第一日已經個市即刻跌

蘋果股評咪講咗唔關事
而家升返上去啦

大家入嚟討論

[後續] 呼籲立即煞停黎明行動 立即作出檢討 擾民而且對政權無效果 樹敵更多 制止學生被撚係被狗咬 同時召喚連仔

你諗下個個都咩住保
前線有幾多人咁耐都未出事
定係想叫屋企d師奶都要出黎同你塞港鐵搬鐵馬
佢地唔係唔出,只係會選擇被捕被打風險最低既活動

另外開post啦
而家仲有一班藍絲

我覺得唔係遊行咁簡單

直情需要一個大論壇，唔係城市論壇咁簡單
完美ko政府既propaganda
將淺藍變成中立

輿輪戰黃絲輸得太慘

唔係我地樹唔樹敵
今時今日仲死都要番工 甚至清路障的人 根本就已經係敵人

你塞路 佢清 你再塞 佢一定出手打人
睇你都係冷氣軍師未落過場

就係話香港人根本心態未準備好，心態未ready做咩都死，啲和理非塞鐵風險咁低都唔夠膽做，點同共產黨打。

我一條友都一個站都頂左七八次

咪撚玩，中環和你lunch不嬲屬加氣性質，膊到毅進仔鳩射TG已經算贏，事後實際零進展，有乜資格叫對準政權？你仲有冇更實際嘅建議？

作用細左好多啦，政府安排左其他交通路線比人返工
除非你可以工作日上班時間搞到中環日日tg放題

又話兄弟爬山各有各做
呢幾日大家都係想主力拉票宣傳多d
同減低被捕風險
但你唔可以話大家轉晒方式抗爭唔跟你塞就係錯吧

因為輿輪戰同社會階級上黃絲都輸得太慘
20%掌握香港既上層廢柴藍絲踩住80%前線做實事既黃絲

罷工最強力有效係中環金融材俊，公立醫院，飛機場，交通

尋日已經見到你

問題係黎明行動既人聽勸先得架

why not both

自願同被動罷工其實有分別，被罷工只覺得好爽遲返工🤦🏼‍♂️

手足們 我有個小小提議

與其係到塞鐵 不如嘗試下和你搭鐵 我地可以扮演類似而家foodpanda咁既角色 務求將運動打入民心 我地戴gear企係每個車門隔離 見人就講早晨（籠絡民意呀！）

-唔會擾民
-吸引市民眼球，籠絡民意
-順便可以將抗爭日常化（實現地下化？）
-狗隻吹我地唔脹？ 而家一街二噁英 帶個濾咀好正常姐

-要持之以恆（預左長期戰？）

而家對家最想我地民鬥民 同埋武力抗爭，點解我地要順佢地意？

對家武力只會無限升級，我地得啲19汽油彈炸記住

我地更加唔會搶鎗，殺狗

咁打黎根本無意思

不如轉戰打民意 宣揚Love and peace!!（對市民）

呢個係小弟愚見，大家都可以發表你地既睇法

香港人 要進化，進步呀！！！！（唔好俾呢到啲仇恨主義沖昏頭腦！）

一個上前線上到無力既人上

終於知點解咁多手足被自殺

所以？我當我係離地中產
我可以home office
仲駛少左錢，由中環lunch變煮家飯。
我睇一半？
答案就係我呢一半月入有咁上下既根本唔會受影響
影響係基層普羅市民，亦係回應番樓主講既主題。
所以我係同意暫停一下

我反對
但唔係因為擾民
係因為有手足俾人打冇人幫拖呀
只係識拍片影相
傷就傷手足 拉就拉手足

一係有手足俾人打就幫手還拖
一係就停左黎明行動佢

有效罷工一定要組織工會 靠自發搞
咁先可以長期做到 又唔係損民

同路人唔夠堅持係重點
參與既人係小
我自問黍明行動上都冇資格批評人

如果老細係藍絲就死硬

分分鐘扣你勤工同大假

我覺得....
其實無組織的罷工真係冇乜用。
黑警去清場唔等於渣緊左春袋。如果被罷工真係有用，其實政府跪低左。因為suppose你停左醫療，消防同其他緊急服務一星期，佢無得唔跪。實際上又唔係咁情況。
至於主動罷工，唔係被罷工....老實講，呢樣野冇得逼。呢個月兄弟不斷出文宣去說服人。但效果係好多人仍然係要返工生活。
"前線為你擋子彈，你唔可以返少日工？”
“前線就冇家人，前線就唔駛養家？”
重有好多其他理據呢個月兄弟都提出左好多。但講到幾大義凜然都好。事實上大部分人都唔願意付出“主動罷工”呢個代價。

咁你可能問，主動罷工有咩代價？一日糧，一星期糧？

其實我講過好多次，對於好多打工仔來講，一個月半個月糧唔係重主要問題，最主要問題，係被炒後搵工的問題。
本身工已經難搵，你重要係被炒，老細肯唔肯寫reference letter又係一個問題，依家d HR又勁鐘意reference check, 唔reference check你又要解釋點解幾年空白左。變左主動罷工的代價唔止係果一個月錢，講緊係可能面臨長期失業。
變左大家見到呢種死都要返工的現象。
其實極少人真心鐘意返工，只係為生活好多人要返。

我唔係叫大家唔好做，只係我認為要諗真d個性價比係咪值得，同埋要調整期望。
我respect手足的付出，但我覺得被罷工只係用公會罷工前的一個過渡期。
其實我依家覺得出路得兩條
1. 加強㴝明行動，條條路塞曬佢，連醫院消防都停撚埋，真攬炒。但需要人手極多，風險大，而且真係賭博。

2. 等公會成立，搞真-罷工。

唔係話藍屍，HA，全港最大僱主，好多部門一樣扣假.....
根本勞工無障嚮香港就係一個笑話。
其實就算無反送中，好多行業早就應成立真正公會。

pull

有共識未？

lunch你老母咩 和你lunch就真係無撚用啦

唔係話停塞鐵咩

跟進

黎明行動=朝早抗爭示威=/=塞鐵塞路阻人番工
你班友講極都唔化

黎明行動 == 送民意畀對家